<Document>
  [color=#5f698a]█    █ █▄ █[/color] [head=2][bold]ФЛОТСКАЯ ПЕХОТА ООН[/bold][/head]\n
  [color=#5f698a]▀ ▄▀ █ ▀█ [/color]

  # Цепь командования
  ## Краткое руководство по командному составу и главам отделов

  Вы проснулись, поели, оделись, вооружились и добрались до брифинга. Теперь пора понять, кто здесь отдаёт приказы и к кому обращаться по службе.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleCO"/>
  </Box>
  - [bold]Командующий офицер[/bold] (CO) руководит операцией. Он отдаёт распоряжения офицерам, а те доносят их до личного состава.
  - Должность CO занимают только те, кто доказал храбрость, лояльность и компетентность. На борту корабля он обладает верховной властью и отвечает только перед Высшим командованием.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleXO"/>
  </Box>
  - [bold]Исполнительный офицер[/bold] (XO) является вторым после командующего офицера. Если CO задаёт направление, то XO превращает приказы в работу.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleSO"/>
  </Box>
  - [bold]Штабной офицер[/bold] (SO) координирует командиров отделений, передаёт приказы и разведданные XO и CO, а также ведёт наблюдение за отделением через камеру шлема.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleCMP"/>
  </Box>
  - [bold]Начальник военной полиции[/bold] следит за работой военной полиции и соблюдением устава морской пехоты.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleCMO"/>
  </Box>
  - [bold]Главный медицинский офицер[/bold] отвечает за медблок, эффективность медицинского персонала и безопасность исследований.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleASO"/>
  </Box>
  - [bold]Офицер вспомогательной поддержки[/bold] курирует ангар, разведку, снабжение и инженерные подразделения. Даже если у снабжения и инженерии есть свои начальники, ASO сохраняет прямые полномочия над этими направлениями.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleCE"/>
  </Box>
  - [bold]Главный инженер[/bold] руководит техниками обслуживания и специалистами по вооружению.
  \n
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleQM"/>
  </Box>
  - [bold]Квартирмейстер[/bold] ведёт отдел снабжения и руководит грузовыми техниками. Он не является строевым офицером, но относится к наиболее старшим военнослужащим на борту.

  <Box>
    Используйте эту страницу как краткую подсказку по цепи командования и не забывайте:
  </Box>
  <Box>
    [bold]ОТДАВАЙТЕ ЧЕСТЬ![/bold]
  </Box>
</Document>
