<Document>

  #Медицинская помощь

  ##СЛР
  - Снимите маску с пациента.
  - Нажмите на пациента левой кнопкой мыши, чтобы начать сердечно-легочную реанимацию (СЛР).
  - Выполнение СЛР с переодичностью в 7 секунд будет снижать потерю кислорода у пациента.
  - Выполнение СЛР для мертвого, не гниющего тела, слегка увеличивает период до сгнивания.

  ##Первая помощь {ранения}
  - Когда морпех получает урон, у него открывается рана.
  - Незакрытые раны в анализаторе отображаются как [bold]"{  }"[/bold] рядом с цифрами урона.
  - Когда рана закрыта, его здоровье медленно восстанавливается.
  - Закрытие ран так же останавливает любое кровотечение.
  - Использование препаратов существенно ускорит восстановление здоровья.
  - [textlink="Medicines" link="RMCMedicine"]

  ##Предметы, закрывающие {раны}
  - Травматические наборы и наборы от ожогов закрывают любые раны, и дают небольшой бонус к получаемому лечению.
  - Хирургическая нить и синтетический трансплантат закрывают все раны за каждое применение, и немедленно исцеляют немного здоровья.
  - Мазь от ожогов и марлевый бинт закрывают все раны, но только марлевый бинт дает небольшой бонус к лечению.
  - Хирургическая нить и синтетический трансплантат могут быть использованы после иных предметов, закрывающих раны.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMTraumaKit10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBurnKit10"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSurgicalLine"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSynthGraft"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGauze10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOintment10"/>
  </Box>\n

  ##Кровь и кровопотеря
  - Если морпех потерял много крови, он начнет терять кислород.
  - Чтобы восполнить кровь, используйте кровяные пакеты.
  - Пакет крови может быть присоединен к пациенту вручную, или через капельницу.
  - Чтобы присоединить к пациенту пакет с кровью, нажмите на него левой кнопкой мыши.
  - Вновь нажмите на пациента, чтобы извлечь пакет с кровью. Если пакет с кровью будет выдернут насильно, это нанесет пациенту урон и откроет рану.
  - Чтобы использовать капельницу, вставьте в нее пакет с кровью и присоедините капельницу к пациенту.
  - Нажмите на капельницу, чтобы извлечь иглу из пациента.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBloodPackFull"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMIV"/>
  </Box>\n

  ##Дефибриляторы
  - Дефибриляторы могут быть использованы для того, чтобы воскресить мертвого морпеха, который имеет меньше 200 урона.
  - Дефибриляторы восстанавливают немного здоровья при ударе, что позволяет вылечить морпеха, который получил больше 200 урона, за счет множественных ударов.
  - Эпинефрин может быть использован для того, чтобы слегка вылечить мертвое тело морпеха в момент реанимации.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMDefibrillator"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMEpinephrineAutoInjector"/>
  </Box>\n

  ##Хирургия
  - Чтобы начать операцию, используйте хирургический инструмент на теле пациента. Он должен быть без брони.
  - Выберите часть тела, которую вы хотите прооперировать, после чего следуйте показанной инструкции.
  - Для того, чтобы извлечь лярву, убедитесь, что вы являетесь доктором или главврачом, а не пациентом или санитаром.
  - Положите пациента на операционный стол (лярву можно извлечь только на стационарном операционном столе), и начните операцию.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMCrateSecureSurgery"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMScalpel"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOperatingTable"/>
  </Box>\n

</Document>
