<Document>
  # Разведка

  <Box>
    "Разведывательные операции делятся на шесть категорий: планирование и управление группой; сбор данных и находок; обработка и распределение; анализ и подготовка технологий; распространение или реализация; оценка действий и обратная связь."
    \n- Армия U.S, Карма 2-0
  </Box>

  ## Источники

  - Разведданные могут быть собраны кем угодно, однако некоторые источники информации потребует специальной тренировки.

  [color=#A88B5E][bold]Электроэнергия[/bold][/color]

  - Восстановление [textlink="энергии на колонии" link="RMCGuideRoleCombatTechnician"] и [textlink="вышек связи" link="RMCGuideCommunicationsTowers"] в первый раз за операцию дадут немного очков технологий.

  [color=#A88B5E][bold]Тела[/bold][/color]

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookRoleSurvivor" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookCorpseColonistBurst" />
  </Box>

  - Спасенные колонисты дадут существенное количество очков, если попадут на корабль.
  - Мертвые тела колонистов дадут очки, если их отнесут в морг.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoDefender" />
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoWarrior" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCXenoCrusher" />
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoQueen" />
  </Box>

  - Ксеноиды должны содержаться в исследовательской зоне на втором этаже медицинского отсека. Он расположен справа от химической лаборатории второго этажа.
  \n\t- Чем они сильнее, тем больше дадут за них очков.
  \n\t- Малозначимые для изучения существа (лицехваты, лярвы и младшие дроны) не дадут никаких очков.

  [color=#A88B5E][bold]Документы и устройства[/bold][/color]

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelPaperScrap" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelProgressReport" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelFolder" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelTechnicalManual" />
  </Box>

  1. Эти документы могут быть прочитаны только обученным персоналом.
  \n\t\t\t- Документация следующего для своего понимания требует прочтения предыдущего тира.
  \n\t\t\t- Клочок бумаги -> Отчёт -> Папка -> Руководство
  \n2. Полученную информацию необходимо внести в один из компьютеров, расположенных в комнате разведки.
  \n3. Вся документация, прочитанная ранее, должна храниться в комнате разведки.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelRetrieveHealthAnalyzer" />
  </Box>

  - Эти устройства достаточно просто отнести в комнату разведки.

  ## Работа с документацией

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleASO" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookRoleIO" />
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookRoleYou" />
  </Box>

  Вы выбрали, или вас выбрали, для работы в разведке.
  Вашей основной задачей является собирать очки технологий с источников, о которых было рассказано ранее.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCPouchDocument" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCIntelDetector" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCFulton" />
    <GuideEntityEmbed Entity="CMEncryptionKeyIntel" />
  </Box>

  Чтобы выполнить свою задачу, вы были оснащены данным снаряжением, помогающим в сборе источников разведданных.\nПомните, что [textlink="отдел поставок" link="RMCRequisitions"] тоже имеет эти предметы в запасе.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCVisorNightVision" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCKitIntel" />
  </Box>

  У вас так же есть два "уникальных" спецсредства, с которыми отдел поставок вам не поможет.
  Первое - прибор ночного видения с ограниченным сроком действия. Он позволяет вам видеть в темноте и эффективнее ориентироваться в пространстве. Может разрядиться.
  Второе - набор юного разведчика, который вооружит сотрудника необходимым набором для разведки и научит его пользоваться компьютером.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCComputerIntel" />
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCTechTreeConsole" />
  </Box>

  После экиперовки вам следует ознакомиться с оборудованием в вашем отделе разведки и в командном пункте.
  Компьютер разведки в вашем отделе позволяет вам записывать полученные разведданные в научную систему, а консоль древа технологий позволит вам превращать полученные очки в бонусы для операции.

  [color=#A88B5E][bold]Высадка[/bold][/color]

  Точнее говоря: "[italic]Спасибо за всё, но как же мне, черт возьми, правильно спуститься вниз?[/italic]"

  - Офицеру Вспомогательной Поддержки следует сесть в отдел разведки и курировать вашу работу, попутно разбираясь с приходящей ему документацией.
  - Главному Врачу следует озаботиться тем, чтобы кто-то таскал трупы ксеноидов в научную лабораторию.
  - Пилоты и КЭТы должны установить себе систему поднятия футлонов, чтобы упростить вам работу. Обычно этим занимается Нормандия, но иногда - Аламо.
  - Попросите штаб выделить вам парочку человек и санитара в сопровождение. Никогда не знаешь, кто пойдет за вами, но они помогут вам не умереть.
  - Найдите себе приятелей среди морпехов, которые возьмут с собой немного футлонов из поставок и в свободное время смогут отправлять убитые тела на корабль.
  - Если вдруг морпехи найдут разведданные и захотят вам помочь, попросите их оставлять данные в одной точке, например на ЗП, ФОБе или в другом удобном для вас месте.

  Не бойтесь поговорить со своим ОВП или прожженым разведчиком, если что-то вам непонятно или у вас есть иные вопросы.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookRoleSEA"/>
  </Box>
</Document>
