<Document>
  # Регуляции снаряжения

  ## Стандартное снаряжения

  - Стандартное снаряжение подразумевает под собой любое снаряжение, которое военнослужащий получает при пробуждении из криосна, из доступных ему стоек со снаряжением и от отдела поставок.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может выделить специальное снаряжение такое как модифицированные гарнитуры или специализированное оружие для отдельных морпехов или отрядов в случае, если это решение не нарушает закон.
  - Алкоголь обязан храниться в офицерской столовой, столовой [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], каюте [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] или в офисе представителя корпорации.
  - СОПы оборудования из оружейных могут быть найдены в модифицируемой секции.

  ## Регуляции униформы

  UNMC и связанный персонал обязаны высаживаться в зону боевых действий в приемлемой форме. СОП не может быть изменён таким образом, чтобы позволить высаживаться без формы или одежды в целом.

  - Развёртываемые в составе отрядов пехотинцы должны носить по крайней мере форму отряда, берцы и броню.
  - [color=#ff000d][bold]Военная полиция[/bold][/color] должна всегда носить как минимум свою форму, берцы и броню.
  - Весь персонал который обязан носить броню имеет возможность снять её по окончанию операции или во время социальных мероприятий, к примеру во время службы у мемориала.
  - Прочий персонал обязан носить стандартную униформу и обувь, полученную из их стоек, или стандартные альтернативы, выдаваемые снабжением.
  - Команда корабля не должна носить броню за исключением случаев развёртывания и поднятия кода на корабле.
  - [color=#ff000d][bold]Военная полиция[/bold][/color], Офицеры Разведки и лётный состав имеют право носить броню на корабле.
  - Любая используемая гарнитура должна быть стандартной или приемлемой заменой ей.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет право принудить к использованию шлемов Командиров Отрядов, Командиров Огневых Групп, Специалистов по Оружию, Операторов Смартгана. Командиры отрядов также могут принудить любого пехотинца под своим командованием к использованию шлема.
  - Подворачивание и расстегивание униформы разрешено.

  [bold]Униформа отделов[/bold]
  - Одежда и гарнитуры отдела ограничена к использованию только персоналом отдела, глава отдела или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] могут изменить это правило.

  ## Регуляции использования снаряжения

  - Оружие должно быть в кобуре. Персонал имеет право убрать оружие при первом нарушении.
  - При штатной ситуации оружие может быть использовано только на стрельбище.
  - Тренировочное снаряжение может быть использовано исключительно на стрельбище или в зонах обозначенных [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color], [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [bold]Старшим Инструктором.[/bold]
  - Оружие должно храниться в защищённых местах, таких как шкафы и оружейные стойки.

  ## Регуляции использования оружия - Коды тревоги

  Использование оружия разрешено в случае личной опасности для жизни или аналогичной для подчиненного, однако во всех остальных случаях необходимо соблюдать правила кода.

  Код [bold][color=lightgreen]Зелёный[/color][/bold]:

  - [color=#ff000d][bold]Военная полиция[/bold][/color] может экипировать нелетальное и вторичное оружие, исключая снаряжение для подавления беспорядков.
  - Развёрнутый персонал [color=#ff000d][bold]Военной полиции[/bold][/color] может использовать любое стандартное снаряжение.
  - Развёрнутый боевой персонал и офицеры за исключением медиков могут использовать любое боевое снаряжение.
  - Развёрнутый небоевой персонал может использовать вторичное вооружение.
  - Оружие из служебных стоек и криосна может быть экипировано персоналом.
  - Офицерский состав может носить вторичное вооружение до тех пор, пока оно не мешает выполнению их прямых обязанностей.
  - Оружие с длинным или широким лезвием приравнено к огнестрельному в области ограничений на ношение и использование.
  - Гражданским запрещено иметь при себе оружие за исключением случаев развёртывания.
  - Право на ношение оружия может быть отозвано у персонала, злоупотребляющего им, [color=#008000][bold]Командиром [/bold][/color]. [color=#8B0000][bold]Начальник военной полиции[/bold][/color] также имеет подобные полномочия относительно военнослужащих ниже его рангом и гражданских.
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [bold]Смотритель[/bold] могут разрешить использование снаряжения для разгона беспорядков в бриге в целях проведения учений.

  Код [bold][color=lightblue]Синий[/color][/bold]:

  - Всему экипажу разрешено ношение и использование вторичного вооружения.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может использовать летальное оружие для подавления внешних угроз.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может использовать снаряжение для подавления беспорядков для противодействия бунтам военнослужащих.

  Код [bold][color=red]Красный[/color][/bold]:

  - Все ограничения на стандартное вооружение отозваны.
  - Гражданские могут получить вторичное вооружение для самозащиты.

  Код [bold][color=black]Дельта[/color][/bold]:

  - Любое оружие разрешено к использованию.

</Document>
