<Document>
  # Регуляции отделов

  Регуляции отделов за исключением неизменяемых представлены здесь. Главы отделов несут ответственность за их исполнения перед [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] корабля.

  - Главы отделов не могут быть развёрнуты в зоне боевых действий за исключением [bold]Главного Инженера[/bold] (в случаях рассмотренных в инженерном разделе).
  - Любой персонал, желающий высадиться, включая Офицеров Штаба, должны получить разрешение либо от главы своего отдела либо от [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color], при этом решение [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] приоритетно.


  ## Медицинский отдел

  - [bold]Главный Врач[/bold] ответственен за управление медицинским отделом и все медицинские процедуры на борту, его приказы в этой области могут быть изменены только [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Он может разрешить или ограничить эксперименты по своему усмотрению, а также установить правила работы медблока.
  - Он может уволить медицинский персонал только в случае, если те совершили преступление.
  - На территории медицинского отдела любой военнослужащий за исключением [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] обязан слушать и подчиняться приказам Главного Врача.
  - Во время кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold] медицинскому персоналу следует либо эвакуироваться с корабля, либо содействовать морпехам в обороне [bold]защищенных зон[/bold] предоставляя им медицинскую помощь.
  - Таблетки обязаны храниться в таблетницах.
  - Любые контейнеры, содержащие реагенты должны быть промаркированы в соответствии с их содержимым и порогом передозировки. Предметы, полученные из раздатчиков не подпадают под это правило до тех пор, пока их содержимое не было изменено.
  - Хирургические инструменты и прочие медицинские принадлежности во время, когда они не используются по прямому назначению, должны храниться в соответствующих контейнерах.

  ## Поставки

  - Никакое снаряжение из отдела поставок не может быть выдано или изъято персоналом, не относящимся к отделу без прямого разрешения [bold]Квартирмейстера[/bold].
  - [bold]Квартирмейстер[/bold] имеет полный контроль над работой поставок и может отказать в обслуживании любому, включая офицеров. Любой приказ касаемо поставок или связанный с растратой бюджета может быть им проигнорирован.
  - Подобные решения могут быть изменены лишь приказом [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color].
  - Во время кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold], отдел поставок обязан следовать приказам командования. Весь персонал поставок обязан либо помогать удерживать корабль, либо эвакуироваться в зависимости от приказов командования.

  ## Инженерный отдел
  - [bold]Главный инженер[/bold] ответственен за модификацию корабля в том числе за обслуживание систем и ремонт.
  - Главный инженер обязан подчиняться СОП модификации корабля.
  - Техники по вооружениям состоят в инженерном отделе.
  - Во время кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold] инженерный отдел обязан следовать приказам командования. Весь инженерный персонал обязан либо помогать удерживать корабль, либо эвакуироваться в зависимости от приказов командования.

</Document>
