<Document>
  # Неизменяемые командные СОПы

  ## Полевые Оперативные Базы (ПОБ/ФОБ)

  [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] ответственный за операцию должен принять минимальные меры предосторожности для обеспечения безопасности и обороны размещенного персонала и прибывающего транспорта при назначении Передовой Оперативной Базы

  - [bold]ПОБ[/bold] должна быть [bold]Безопасной Зоной[/bold] и должна быть обозначена [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - [bold]ПОБ[/bold] не обязательно должна располагаться рядом с зоной высадки, но основная зона высадки все равно должна иметь обозначенные оборонительные сооружения.
  - Только отряд Браво может быть размещен в области основной зоны высадки в целях защиты [bold]ПОБ[/bold]. Любые дополнительные отряды могут помогать при необходимости, и боевым техникам также может быть приказано помочь усилить оборону [bold]ПОБ[/bold] и основной зоны высадки перед началом исполнения приказов их первоначального отряда

  ## Безопасные Зоны

  - Дополнительные зоны могут быть обозначены как [bold]Безопасные Зоны[/bold] любым [bold]Сотрудником ЦИК[/bold]. Они не считаются [bold]ПОБ[/bold], и их безопасный статус может быть отозван по любой причине любым [bold]Сотрудником ЦИК[/bold].
  - Эти области определяют, где определенному персоналу судна разрешено работать..
  - Эти зоны больше не являются безопасными, если происходит прорыв или зона подвергается нападению со стороны противника.

  ## Полевые Госпитали

  - Зона госпиталя должны быть обозначена как [bold]Безопасная Зона.[/bold]
  - Полевой госпиталь должен быть обозначен как таковой [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] или [bold]Главным Врачом[/bold]


  ## Основная Зона Высадки

  - Выбирается на всё протяжение высадки [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Основная зона высадки должна быть усилена как минимум линией несамостоятельной обороны, включая размещенную пехоту.

  ## Проведение Инструктажа

  [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] должен обеспечить надлежащий инструктаж перед проведением любой операции и развертыванием персонала, но он может быть пропущен в случае кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold] или другой чрезвычайной ситуации той же степени серьезности.

  Специалисты-разведчики и члены разведывательного отряда могут выступить на задание до начала операции, если все члены отряда прошли инструктаж по своим приказам и готовы к выступлению до основного инструктажа.

  - Его необходимо проводить в месте, где можно провести надлежащую проверку персонала и где весь присутствующий персонал может слышать приказы.
  - Необходимо избегать зон, которые мешают работе небоевого персонала, например, медотсека.
  - При инструктаже должны присутствовать как минимум Командиры Отрядов.
  - В инструктаже как минимум должны участвовать [bold]Сотрудники ЦИК[/bold], если только [bold]Сотрудники ЦИК[/bold] в это время не выполняют другие важные функции, и могут быть освобождены [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] по своему усмотрению, если [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] будет уведомлена об этом заранее.
  - Неявка на инструктаж в установленные выше сроки повлечет за собой санкции за неисполнение служебных обязанностей.

  ## Высокопоставленные Офицеры
  UNMC Офицеры в звании [bold]Майора[/bold] или выше, но еще не являющиеся [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color] корабля, получают следующие права:
  - Те же иммунитеты от ареста, которые обычно предоставляются [color=#00CBFE][bold]Командующему Офицеру[/bold][/color] судна.
  - Право принять назначение на должность [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] корабля при согласии действующего [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color]
  - Право занять должность [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] корабля, если [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] нуждается в замене, как определено в «[textlink=»Definitions« link=»RuMCMarineLawDefinitions«]», став также новым [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].

</Document>
