<Document>
  # Неизменяемое о стороннем персонале

  Флосткой пехоте рекомендуется эвакуировать весь личный состав третьих лиц, обнаруженный в [bold]районе операций[/bold].

  ## Общее

  - Все эвакуированные сотрудники должны быть обысканы по прибытии [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color], а все оружие и неразрешенные предметы должны быть сданы на хранение на гауптвахту. Персонал может оставить свои инструменты при условии, что те не будут использоваться для совершения преступления.
  - Следует провести медицинское обследование при наличии медиков.
  - Эвакуированные персонал имеет право хранить молчание и не должен быть наказан за его использование.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] не обязана помещать под стражу гражданских заключённых.

  ## Военные и военизированные формирования

  - Военному или военизированному персоналу третьих сторон может быть разрешено продолжать свою деятельность, если она окажется полезной или безразличной для интересов UNMC. (Это также указано в [bold]Правилах применения оружия[/bold])
  - Им может быть разрешено оставить свое оружие и снаряжение при себе на военном корабле, если это будет полезно для операции.
  - Им также может быть отказано в доступе на корабль.

  ## Возвращение в зону операции

  - Эвакуированный персонал может вернуться в [bold]Зону операций[/bold] и потребовать возврата своего снаряжения. Однако [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должна сопроводить их обратно на шатл, чтобы убедиться, что они действительно отправились обратно.
  - Возвращение из этого развёртывания требует повторного досмотра, но медицинское обследование можно не проходить.


  ## Трудоустройство эвакуированного персонала

  Гражданским лицам может быть предоставлена временная должность в отделе, соответствующем их опыту.

  [bold]Общее[/bold]

  - Нанятому персоналу должно быть выдано удостоверение личности, идентифицирующее его на новой должности, с доступом к его рабочей зоне.
  - Наемный персонал ниже всех сотрудников в назначенных отделах и должен подчиняться приказам.

  [bold]Enlisting[/bold]

  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может предложить зачислить эвакуированных на боевые должности, если они имеют соответствующую квалификацию, например, стрелка, санитара или боевого техника в звании рядового.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный офицер[/bold][/color] не имеет подобных полномочий.

  ## Выселение

  Выселение и отказ в доступе на корабль может быть осуществлен [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color], [color=#008000][bold]Коммандером[/bold][/color] и [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color], при этом старший по званию может отменить решение нижестоящих.

  - Эвакуированный персонал может быть выселен, если он совершит какое-либо серьезное преступление.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный офицер[/bold][/color] не может потребовать выселения, за исключением случаев, когда человек совершил преступление насильственного характера.


</Document>
