<Document>
  # Неизменяемый правила отделов

  ## Особое Снаряжение

  - Запрещается выдавать или передавать оборудование из стоек, предназначенных для конкретных должностей, если только это не стандартное оборудование, которое можно получить через поставки, или оборудование, специально предназначенное для использования другим назначенным лицом, например, оборудование для корректировщика снайпера, которое выдается стрелку, становящемуся корректировщиком.
  - Оборудование из оружейных не имеет к этому отношения и имеет свои собственные правила.

  ## Оружейные

  - Оружейное снаряжение может быть выдано всему персоналу только во время действия Кода [bold][color=red]Красный[/color][/bold] или Кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold]. Офицеры должны быть в приоритете перед рядовым составом.
  - Такое снаряжение, как тактический дробовик M890, не разрешается выдавать без ясной, понятной и срочной причины. Развертывание не является срочной причиной.
  - Оружие [color=#00CBFE][bold]Командира[/bold][/color] также не может быть выдано.
  - Снаряжение, хранящееся в оружейных складах, не может быть частью сброса припасов, наград или призов, а также не может быть использовано для формирования отряда.

  ## Ядро ИИ

  Ядро ИИ находится в прямой ответственности любого активного техника по обслуживанию ИИ, назначенного на корабль. Они уполномочены удалить любой персонал, находящийся в ядре, за исключением предварительно авторизованного персонала, перечисленного в разделе «Доступ». При отсутствии такового ответственность несет [color=#00CBFE][bold]Командир[/bold][/color], затем [bold]Главный Инженер[/bold].

  [bold]Доступ[/bold]
  - Доступ к ядру ИИ осуществляется только по предварительной записи.
  - Только синты UNMC, техники по обслуживанию ИИ (включая техников WEYA), [color=#00CBFE][bold]Командир[/bold][/color] и [bold]Главный Инженер[/bold] располагают свободным доступом к ядру.
  - Перед началом разрешенных встреч оружие следует сдать на хранение в приемную и вернуть после окончания встречи..
  - Любой, кто проносит оружие в Ядро ИИ, лишается права доступа к нему, это может привести к включению протокола безопасности Ядра. Исключение составляют предварительно уполномоченный персонал и [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color], реагирующие на угрозу безопасности ядру.
  - Права доступа не подлежат передаче. Только синтетики UNMC, техники по обслуживанию ИИ и ARES могут предоставлять доступ к ядру ИИ через процедуру запроса доступа.

  [bold]Протокол безопасности Ядра ИИ[/bold]

  ARES оснащен различными инструментами для обеспечения безопасности Ядра ИИ во время чрезвычайных ситуаций.

  - ARES через синтетиков UNMC имеет право удалять нарушителей с использованием физической силы.
  - При обстоятельствах, представляющих серьезную угрозу целостности ядра ИИ, ARES или синтетики UNMC, могут инициировать блокировку ядра, в результате чего все пути доступа будут заблокированы, а автоматические турели, расположенные в камере ядра, будут переведены в боевой режим.
  - Если процедуры блокировки неэффективны или скомпрометированы, нервно-паралитический газ может быть выпущен из вентиляционных отверстий, чтобы обезвредить злоумышленников.

  ## Военная Полиция

  - [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color] должны всегда иметь при себе нелетальные методы задержания (за исключением средств подавления беспорядков) для выполнения своих обязанностей.

  [bold]Использование подслушивающих устройств[/bold]
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color]  имеют право использовать предоставленные им подслушивающие устройства на территории гауптвахты по своему усмотрению.

  Любое использование этих устройств за пределами гауптвахты должно соответствовать следующим требованиям;
  - Они должны получить разрешение от [color=#008000][bold]Командора[/bold][/color], а в его отсутствие - от  [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color].
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может разрешить использование только при наличии обоснованных подозрений в намерении или сговоре совершить преступление в этом районе.
  - [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] запрещается взламывать или проникать, а также поручать это кому-либо другому, в зону, к которой у них нет доступа, для размещения устройств.

  ## Ограниченные Зоны и Изменение Доступа

  Личный состав может легально посещать только те зоны, куда его пропускает удостоверение личности, если только кто-то из этой зоны не предоставит ему временный доступ. Глава отдела может отменить это решение, а [color=#00CBFE][bold]Командир[/bold][/color] может отменить решение главы.

  - Командир [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может ограничить доступ в любую зону.
  - Вход без доступа или разрешения любым способом влечет за собой обвинение в [bold]Проникновении[/bold].
  - Heads of departments may request anyone but the [color=#008000][bold]Commander[/bold][/color] or [color=#90EE90][bold]Duty Officer[/bold][/color] to leave their department, or be charged with [bold]Trespassing[/bold].
  - Начальники отделов могут потребовать от любого, кроме [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] и [color=#90EE90][bold]Дежурного Офицера[/bold][/color], покинуть их отдел, в случае неподчинения могут быть выдвинуты обвинения в [bold]Проникновении[/bold].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может изменить любой доступ в удостоверении личности по любой причине.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может изменить любой доступ к любому или всем отделам с одобрения главы отдела..
  - В чрезвычайных ситуациях, например при отсутствии командного состава, любой офицер может изменить свой собственный доступ.

</Document>
