<Document>
  # Правила отыгрыша
  Эти правила действуют в роли и применяются ко всем.

  ## Ведите себя как настоящий персонаж этого сеттинга
  - Не используйте в роли чат-сокращения или смайлы и не упоминайте внеигровые вещи вроде администраторов или раундов. Не выходите из роли, кроме случаев использования локального внеигрового или внеигрового чата.
  - Не ссылайтесь на мемы от лица персонажа.
  - Не используйте эмоции, локальный внеигровой или внеигровой чат, чтобы обходить речевые фильтры, акценты или немоту.
  - Вы не обязаны писать предысторию, но от вас ожидается хотя бы попытка вести себя как ваша роль и правдоподобный персонаж.
  - Некоторые действия не имеют задержки, чтобы игровой процесс, например перезарядка, был плавнее. Не злоупотребляйте этим для спама звуками.
  - Соблюдайте разумное самосохранение. Не причиняйте намеренный вред и не убивайте своего персонажа или персонажей других игроков без веской причины.
  - В основном здравый и цельный персонаж не станет бездумно совершать чрезмерно болезненные действия или подвергать себя опасности. Исключения возможны для культистов и других явно безумных ролей.

  ## Используйте реалистичные имена персонажей
  Используйте разумное, уникальное и соответствующее лору имя персонажа, которое могло бы быть указано в свидетельстве о рождении и содержало бы как минимум имя и фамилию.
  - Запрещены имена или отсылки к людям и персонажам из реального мира, франшизы Alien и любых других медиа.
  - Имена не должны быть написаны полностью капсом.
  - Запрещены титулы, звания и почетные обращения. К ним относятся, в том числе, доктор, младший, майор и подобные формы.
  - Нельзя использовать имена пользователей, названия предметов, случайные символы, заведомо ленивые имена, мета-имена или иные неправдоподобные имена.
  - До трех символов римских цифр могут использоваться вместо прозвища.

  ### Прозвища
  - Прозвища могут использоваться в формате Имя 'Прозвище' Фамилия.
  - Прозвище может состоять максимум из двух слов.
  - До трех символов римских цифр могут использоваться вместо прозвища.

  ### Исключения
  - Персонажи-солдаты из искусственной матки могут использовать "ИМ" вместо прозвища. Такой солдат должен иметь в качестве фамилии название оружия, произведенного до 2010 года.
  - Синтетики могут использовать одно имя как имя персонажа. При желании синтетик также может использовать обычное имя.
  - Имя, состоящее из крайне распространенных имен, например Иван Петров, может быть допустимо, даже если совпадает с известным человеком, при условии что игрок не пытается имитировать или явно отсылать к этому человеку.

  ## Память персонажа
  Ваш персонаж может помнить события прошлых раундов и обсуждать их, но не может упоминать или помнить собственную смерть либо смерть другого присутствующего персонажа.

  Russian CM - сервер "первого контакта". Ваш персонаж не сохраняет знаний или воспоминаний о встречах с конкретными нечеловеческими или скрытыми угрозами и третьими сторонами из прошлых раундов. Все раунды с перечисленными ниже угрозами или третьими сторонами следует считать первым контактом, то есть ваш персонаж не знает об их существовании, если ваша роль или администрация явно не указали обратное.
  - Отряды смерти
  - Черная жижа (зомби)
  - Ксеноморфы, включая культистов ксеноморфов
  - Инженеры
  - Претоморфы
  - Фулфремен
  - Яутжа

  ## Возрождение
  Если вы умерли и возродились, вы не можете вернуться персонажем, которым уже играли в этом же раунде. Например, если вы играли персонажем "Иван Петров", не следует возрождаться как "Иван Петров".

  Вы можете использовать тот же внешний вид персонажа и возродиться под другим именем, если отыгрываете отдельного человека и не используете прошлые воспоминания для преимущества.

  ## Самоубийства
  - Для самоубийства нужна веская ролевая причина. У вашего персонажа действительно не должно быть иного выхода, либо он должен столкнуться с обстоятельством хуже смерти, например пытками или захватом ксеноморфами.
  - Начало самоубийства с последующей отменой рассматривается так же, как само самоубийство, если это не было случайностью, и также требует веской причины.

  ## Роли с повышенными требованиями к отыгрышу
  Некоторые роли сильно влияют на раунд и требуют более высокого уровня отыгрыша, поэтому имеют собственные правила. [textlink="Нажмите здесь, чтобы прочитать о таких ролях." link="AU14HighRoleplayRoles"/]

  ## Военные роли
  Лицом с военной ролью считается любой персонаж, относящийся к правительственным или противостоящим силам, либо состоящий в форменной службе признанного государства. Фронт освобождения колоний и другие повстанцы не считаются военной ролью, даже если их поддерживает государство.

  ### Игроки на военных ролях обязаны соблюдать следующее:
  - Не пытайтесь открыто сотрудничать с очевидными или известными враждебными силами, кроме крайних обстоятельств, когда это единственный способ сохранить жизнь, например при сдаче.
  - Все персонажи на военных ролях психически стабильны и годны к службе. Небольшие послабления возможны при легкой психической нестабильности, но она не должна мешать выполнять роль.
  - Все военные роли должны следовать целям своей роли и приказам вышестоящих, кроме случаев, когда это приведет к неминуемой гибели из-за очевидной халатности или некомпетентности.
  - Роли поддержки, включая медиков, инженеров, небоевых синтетиков и военную полицию, должны в первую очередь оказывать поддержку и вступать в бой только для самообороны или защиты ближайших союзников своей фракции.
  - Младшие офицеры, кроме офицеров разведки, военная полиция, кроме полевых задержаний, врачи, пилоты-офицеры и старшие экипажа дропшипов не могут покидать передовую базу или корабль ни по какой причине, кроме случаев, когда передовая база и/или корабль захвачены, пока они там находятся.
  - Военные роли не могут нарушать кодекс военной юстиции или стандартную операционную процедуру, если такое нарушение выглядело бы нереалистично: грубые преступления перед офицером или военной полицией, срыв брифингов, нападение на членов фракции почти без причины, бессмысленное убийство гражданских и подобное.

  ## Хронология и лор
  От вас не ожидается знание каждой детали лора Alien, и за это не будут наказывать, однако от вас ожидается разумное суждение в отыгрыше.

  Интернет в привычном нам виде не развился в сеттинге Alien, поэтому не используйте современный интернет-сленг и интернет-культуру от лица персонажа.

  Если не указано иное, канон Russian CM определяется следующим порядком:

  Лор Russian CM > лор CM13 > ролевая игра Alien > фильмы.

  ## Стандарты отыгрыша ксеноморфов
  Ксеноморфы XX121 - крайне агрессивный эндопаразитоидный эусоциальный вид. Их высшие цели сводятся к размножению своего вида и уничтожению всех, кто может представлять угрозу.

  ### Разум улья
  Как эусоциальный вид, ксеноморфы не обладают свободной волей, когда связаны с королевой. Они действуют как единый разум, а их движущие цели - размножение и убийство. Все ксеноморфы могут иметь базовые знания о человеческом снаряжении и его работе; что считать базовыми знаниями, определяется здравым смыслом и может разбираться администрацией. Если в атмосфере есть корабль GOVFOR, ксеноморфы могут чувствовать его наличие и понимать, что на них может напасть человеческое военное подразделение.

  Будучи ксеноморфом, вы враждебны ко всем подходящим носителям и никогда не являетесь их другом. Вы не обязаны немедленно убивать носителей и можете иметь некоторую свободу в игре с добычей. Ксеноморфы никогда не могут идти против приказов королевы, прямых или косвенных, и должны всегда подчиняться ее воле без исключений. Королева может изгнать неподчиняющихся ксеноморфов. Неподчинение также может повлечь OOC-наказание.

  ### Язык
  Разум улья является английским переводом общения и мыслей ксеноморфов. Они могут использовать человеческие термины, например "landing zone" или "dropship", но не конкретные названия, например Fallujah. Ксеноморфы не могут использовать звуки в чате улья, например "meow". Mommy talk также запрещен.

  ### Синтетические юниты
  Ксеноморфы не могут проявлять враждебность к синтетикам, валить их, даже играючи, тащить или выполнять другие негативные действия. Все ксеноморфы обязаны игнорировать синтетиков, кроме базового общения вроде шипения и рычания. Исключение возможно, если синтетик становится помехой: уничтожает сорняки, возвращает тела погибших людей, даже окончательно погибших, входит в основной улей или совершает иные подозрительные действия.

  ### Личинки
  Личинки ксеноморфов должны избегать любой опасности при любой возможности и оставаться внутри улья, если на него не напали. Личинки, направляющиеся в опасность, даже в сопровождении и даже если выживут, будут наказаны.
</Document>
