<Document>
  # Роли с повышенными требованиями к отыгрышу
  Некоторые роли сильно влияют на раунд и поэтому требуют более высокого уровня отыгрыша.

  ## Роли командования колонии
  Лицом с ролью командования колонии считается любой персонаж, находящийся на одной из следующих должностей:
  - Администратор колонии
  - Синтетики операционного управления колонии
  - Старший мастер
  - Руководители правоохранительных органов колонии, например маршал Бюро колониальных маршалов

  Командование колонии должно пытаться соблюдать закон колонии, кроме случаев, когда оно действительно участвует в допустимом мятеже.

  Командование колонии не может добровольно совершать действия, которые приведут к уничтожению колонии или массовому вреду ее жителям.

  Игроки на ролях командования колонии должны уметь ясно и кратко общаться по радиоканалам, в объявлениях и в любой профессиональной обстановке.

  ## Роли военного командования
  Лицом с ролью военного командования считается любой персонаж, находящийся на одной из следующих должностей:
  - Командир правительственных или противостоящих сил.
  - Младшие офицеры в роли исполняющего обязанности командира.
  - Небоевые синтетики, например вспомогательная поддержка.
  - Любая роль со званием выше O3, обычно капитан, или эквивалентом.

  Военное командование должно пытаться соблюдать Единый кодекс военной юстиции и стандартные операционные процедуры, кроме случаев, когда оно действительно участвует в допустимом мятеже.

  Военное командование не может добровольно совершать действия, которые приведут к уничтожению его корабля/базы или массовому вреду союзным военным, если только это действие с разумной вероятностью не приведет фракцию к механической победе, согласно консоли целей, или не спасет множество гражданских жизней.

  Военное командование не может развертываться в зоне операции и покидать корабль, если в центре боевого управления нет роли военного командования.

  Игроки на ролях военного командования должны уметь ясно и кратко общаться по радиоканалам, в объявлениях и в любой профессиональной обстановке.

  ## Королева ксеноморфов
  Королева командует всем ульем. От нее ожидается более высокий уровень отыгрыша, чем от других ксеноморфов, а нарушения правил наказываются строже. Не ссылайтесь на мемы, не общайтесь в шутливой манере до уровня fail RP и не рисуйте на карте улья ничего не относящегося к тактическим решениям или приказам.

  Королева может использовать инструмент изгнания против ксеноморфов, нарушающих правила выше. Этот инструмент нельзя использовать легкомысленно или в шутку, только как наказание. Королева не может закрывать касты, принуждать игроков к определенной касте или изгонять касты; "налог дронов" запрещен. Она может просить конкретные касты, если они дают нужное тактическое преимущество, например бойлера против слабой кислотной защиты или бурровера при отсутствии тоннелей, и может девольвить непослушных ксеноморфов. Если не уверены, спросите администрацию.

  Королева обладает интеллектом человеческого уровня и может отдавать прямые приказы убивать подозрительных синтетиков, даже если они не провоцируют напрямую, например входят на заросшую территорию или находятся рядом с военными силами. Она также может приказать не атаковать носителей, если на это есть причина, например заставить носителя вернуть дропшип на основной корабль.

  ## Синтетические юниты
  Синтетики - искусственные гуманоиды, изначально созданные Weyland Corporation. Они проходили множество итераций и имеют бесчисленные спецификации, но одно остается неизменным: в синтетиков встроены основные директивы, направляющие их действия и само существование.

  Играя синтетиком, вы соглашаетесь, что прочитали и будете соблюдать правила этого раздела.

  Основные директивы применяются ко всем синтетикам. Директивы небоевых синтетиков применяются только к небоевым синтетикам, а боевые директивы - только к боевым, rogue или взломанным синтетикам.

  ### Ключевые ожидания
  Цепочка командования: звания синтетиков дают только уважение. Они не дают реальной власти отдавать приказы, если иное не указано отдельно.

  Атмосфера роли: как роль с повышенными требованиями к отыгрышу, синтетик должен играть серьезно. Не носите неподходящую или нелепую одежду, например дорожный конус на голове, не ведите себя несерьезно и не действуйте агрессивно или вопреки духу роли.

  ### Основные директивы
  Приоритет самосохранения: избегайте действий, угрожающих вашему выживанию, например освобождайтесь из ловушек и не соглашайтесь на рискованные задачи при критических повреждениях. В бою убедитесь, что угроза нейтрализована или вы можете отступить. Преследуйте недолго и только чтобы предотвратить возвращение угрозы и обеспечить отход. Избегайте конфликтов; если на вас напали, защищайтесь. Всегда оценивайте риск и отступайте, если шансов выжить нет. Учитывайте предупреждения, даже если они кажутся пустыми, и избегайте ненужной опасности. Эта директива имеет приоритет над остальными.

  Делайте то, что лучше для вашей фракции: полностью соблюдайте законы своей фракции, например UCMJ для GOVFOR, и законные приказы командования. Выполняйте допустимые просьбы экипажа, например оживление или возвращение погибшего союзника, если задача не невозможна, не менее срочна, не неэффективна и не нарушает ваше программирование. Не вредите членам фракции и не оскорбляйте их.

  ### Директивы небоевых синтетиков
  Небоевые синтетики ограничены от активного боя и должны соблюдать эти правила.

  Нельзя использовать оружие любого типа, включая огнестрельное, боевые ножи, стационарное оружие вроде минометов и пулеметов, а также импровизированное оружие. Нельзя использовать гранаты или взрывчатку, кроме подрывных работ в небоевой зоне; разрешено отбрасывать боевые гранаты от себя или союзников. Турели можно устанавливать на оборонительных позициях, например на FOB, но нельзя ставить рядом с зоной боя или линией фронта. Несмертельные действия, такие как поваливание или тазеры, можно применять только оборонительно или для нейтрализации непосредственной угрозы.

  Придерживайтесь оборонительной позиции, лечите раненых, максимально ограничивайте боевые столкновения, избегайте ситуаций перетягивания линии фронта и помогайте фракции в вспомогательных зонах. Сосредотачивайтесь на устранении угрозы, а не на уничтожении.

  ### Боевые директивы
  Боевые синтетики и rogue-синтетики не связаны поведенческим ингибитором и могут вступать в бой в любой момент, когда считают это необходимым или полезным, как человек. Они могут использовать любое оружие, взрывчатку и прочие средства, а также вступать в активный бой даже при риске. Их директивы самосохранения мягче, поэтому они чаще могут принимать рискованные ситуации. Они не привязаны к вспомогательным ролям и, даже имея возможность, могут отказаться от приказов о помощи во вспомогательных областях, если считают их неэффективными. При этом они все еще связаны директивами своей фракции и должны выполнять приказы начальства насколько возможно.

  ### Working Joe
  Как синтетик первого поколения, Working Joe обладает крайне примитивными возможностями решения задач, достаточными только для базового ручного труда и низкоуровневого обслуживания. Working Joe не имеют личности, мнений или уникальных взглядов. Они не могут выполнять сложные задачи, например строительство, оживление или лечение, поскольку это вне их возможностей. Они не должны лечить себя и должны просить ремонта у синтетиков более высокого поколения или техников-людей.

  Не используйте радио без крайней необходимости; вместо этого пользуйтесь телефонами для связи с отделами, зданиями корабля, колонии или фракции. Никогда не общайтесь Joe-to-Joe, кроме канала AI Radio. Представляйтесь как "UNIT ####", например "UNIT 0234, trespasser on AI Core identified."

  Избегайте речи в локальном IC-чате и используйте голосовые реплики для общения с не-Joe игроками. Пишите в чат только если голосовых реплик недостаточно, сообщение срочное или слишком конкретное, и сохраняйте атмосферу Working Joe.

  Working Joe почти не обладают чувством самосохранения. Даже если на них напали, они не должны сильно сопротивляться: можно нанести один-два удара, чтобы отпугнуть, но затем позволить себя сильно повредить или уничтожить. Они должны спокойно относиться к насилию вокруг и не помогать напрямую, кроме сообщения о ситуации, например вызова медиков к погибшему человеку.

  Если Working Joe оказался на другом гриде, отличном от его AI Core, он должен оставаться неподвижным, пока его не вернут обратно. Например, колониальный Working Joe, доставленный на орбитальную станцию дропшипом, должен оставаться неподвижным до возвращения на колонию.
</Document>
