<Document>
  # Общие правила
  Эти правила действуют всегда, как в роли, так и вне роли, и применяются ко всем.

  ## Язык
  - Запрещено использовать нестандартный юникод. Это распространяется на эмодзи, символы и любые похожие формы, включая текстовые смайлы вроде ":), :(, :D, xD", независимо от того, используются ли они через эмоции, объявления или подписи на предметах.
  - Запрещено засорять чат символами, бессмысленным набором знаков или текстом, не предназначенным для нормального общения.
  - Russian CM - русскоязычный сервер. Полноценные фразы на других языках не допускаются. Отдельные слова и короткие выражения на других языках разрешены, если они уместно дополняют отыгрыш персонажа.

  ## Не метагеймьте
  - Не используйте информацию, полученную вне знаний вашего персонажа, чтобы получить преимущество.
  - Строго запрещено использовать в свою пользу информацию, полученную вне поля зрения и слуха вашего персонажа. Вы помните все события до момента потери сознания. Если вы берете гост-роль или возрождаетесь, то, если не указано иное, ничего не помните из прошлой жизни.
  - Не публикуйте изображения или видео текущего раунда и не обсуждайте его до завершения.
  - Игроки могут находиться в голосовом чате во время игры, но не должны передавать информацию, которую можно использовать для метагейма.
  - Получение или выполнение целей фракции третьей стороной или несвязанной стороной без сведений о целях этой фракции считается метагеймингом.
  - Использование игровых механик, например эмоций или меню правого клика, чтобы находить игроков или сущности в темных местах, считается метагеймингом. Это не относится к эмоциям, которые создают звуки, например смех.

  ## Не раздражайте и не провоцируйте других игроков намеренно
  - Вы играете в многопользовательскую игру с другими людьми, которые тоже хотят получить удовольствие от игры.
  - Не превращайте игру других игроков в мучение ради собственного развлечения.
  - Не спамьте эмоциями или звуками без причины, включая крики, спам перезарядкой и подобное.
  - Запрещено намеренно становиться крупной проблемой, помехой или источником срыва игры для других игроков вашей фракции.
  - Допускается пространство для малых и умеренных преступлений, выгодных вашему персонажу, но при поимке они влекут последствия для персонажа.
  - Не заставляйте других игроков чувствовать себя некомфортно. Не делайте странных или неуместных комментариев об игроках или их персонажах, особенно если вас попросили остановиться.
</Document>
