<Document>
  # Малые преступления
  Эти преступления имеют низкую тяжесть и могут наказываться NJP вместо ареста.

 ## Несоблюдение процедуры
 Несоблюдение правил, указанных в стандартной операционной процедуре (SOP).
  - 10 минут, с конфискацией снаряжения, если применимо.


 ## Курение в медицинских зонах
 Курение в зонах, предназначенных для медицинского персонала, включая весь медотсек и операционные.
  - NJP


 ## Хулиганство
 Поведение, в целом нарушающее порядок на корабле или объекте и мешающее персоналу, но относящееся к мелким выходкам, не заслуживающим более сурового наказания. Примеры: чрезмерный стук по окнам, насильственное кормление или неподобающее поведение на брифинге, например залезание на обзорную площадку брифинга.
  - 6 минут.


 ## Незаконное проникновение
 Несанкционированный доступ в зону, куда лицо обычно не имеет доступа, либо доступ без разрешения командования/начальства.
  - 9 минут.


 ## Интоксикация
 Употребление алкоголя, марихуаны или иных веществ, например наркотиков, приводящее к умственному или физическому нарушению состояния.
  - 10 минут, продлевается до прекращения состояния опьянения или нарушения.


 ## Кража
 Взятие предметов или имущества у другого лица либо организации без их явного разрешения, а также удержание предметов, взятых без разрешения. Сюда относится вынос торговых автоматов из зон отделов без разрешения.
  - 10 минут, а предметы возвращаются владельцу.


 ## Неуважение к старшему офицеру
 Использование оскорбительных обращений, отказ от приветствия офицера или прямое неуважение к офицеру более высокого звания или должности.
  - NJP


 ## Неповиновение
 Игнорирование или неисполнение законных приказов вышестоящего персонала.
  - 12 минут.


 ## Ложные показания
 Намеренная и добровольная ложь офицеру военной полиции/правоохранителю или уполномоченному офицеру во время уголовного расследования с целью сорвать это расследование.
  - 5 минут, если связано с малым преступлением.
  - 15 минут, если связано с тяжким преступлением.
  - 20 минут, если связано с особо тяжким преступлением.
</Document>
