<Document>
  ## Правила сообщества
  [italic] В большей степени относятся к OOC части игры. [/italic]
  - 1. Не оскорбляй других участников сообщества, не будь токсичен.
  - 2. Не пытайся намеренно задеть или спровоцировать кого либо.
  - 3. Не распространяй спорные, оскорбительные или ложные сведения о других людях или сообществах. Мы не обсуждаем политику на сервере.
  - 4. Не создавай сообщения, содержащие сцены насилия, эротические и порнографические материалы.
  - 5. Не рекламируй или продвигай сторонние проекты.
  - 6. Не придумывай обходов правил и не юли. Главное - оставаться людьми и поддерживать комфорт других участников беседы. У нас наиболее важен дух правил, а не строгая буква закона.



  ## Внутриигровые правила


  ### Политика сообщества
  - Мы придерживаемся политики нулевой терпимости к нечестным способам получения преимущества. Все ниже указанный пункты зачастую будут наказываться перманентной, либо очень длительной блокировкой. К этому правилу также относятся положения из ⁠📕・правила⁠
  - Использование читов, багов, скриптов, иного вспомогательного ПО
  - Использование любых программ, скриптов, багов, недочетов и так далее неизбежно приведёт к блокировке вашего игрового аккаунта.
  - Обход правил. Любая попытка обойти правила, используя неточность формулировки или иные недочёты - может привести к наказанию.
  - ERP. Эротический отыгрыш запрещен на проекте в силу специфики режима и возраста аудитории. Всё, что серьёзнее объятий и поцелуев будет рассматриваться как ERP, в частности любые манипуляции с половыми органами своими или чужими.


  ### Гриферство
  Цените свою жизнь и жизни союзников. В зоне боевых действий есть опасные ситуации и приказы командования, это правило не касается их, а запрещает беспричинное причинение вреда своему персонажу или союзникам. Действуйте в интересах своей группы.

  ### Нарушение игровой атмосферы

  - Полностью погружайтесь в роль вашего персонажа и не выходите из образа.
  - Запрещено использование неролевых фраз резко выбивающихся из атмосферы.

  [bold]Предустановки сторон[/bold]:
  - Играя за пехотинца, отыгрывайте в соответствии со своей должностью и званием. В нормальной обстановке ожидается, что вы будете соблюдать субординацию и устав. Все пехотинцы изначально полностью здоровы, но могут приобрести психические расстройства в ходе боевых действий.
  - От выживших ожидается кооперация между собой и дружелюбный настрой по отношению друг к другу и флотской пехоте, прибывшей на сигнал о помощи. Выжившим разрешены ответные враждебные действия на агрессию пехоты.
  - Все ксеноиды беспрекословно подчиняются королеве. При этом королева несет ответственность за последствия отданных приказов в соответствии с правилами.

  [bold]Правила хайджека[/bold]:
  - Ксеноиды могут начинать хайджек либо когда пехота полностью отступили с планеты, либо когда пропали турели, но флотская пехота так и не высадились.


  ### Метагейминг
  [italic]Мы категорически запрещаем получать любую информацию о ходе раунда во время игры на сервере. Мы не против обучения новых игроков в голосовых чатах при условии, если вы сообщите об этом в AHelp. Далее приведены основные знания каждой из конфликта[/italic]:
  [bold]Знания сторон[/bold]:
  Обе стороны ксеноиды и пехотинцы знают о том, что им предстоит сражаться друг с другом. При этом изначальная информация о выживших не предоставляется, однако обе стороны имеют право предполагать, что таковые остались на планете.
  - Ксеноиды знают специализации пехотинцев и могут определить их по снаряжению, но не знают отдельных личностей.
  - Ксеноиды знают об орбитальном ударе и мортирах и чувствуют приближение снаряда.
  - Ксеноиды знают основы работы человеческой техники и могут её направленно уничтожать.
  - Ксеноиды при перерождении (выборе роли личинки, малого дрона или др. после смерти) сохраняют память и личность, однако знания, полученные за время в наблюдателях, использовать всё ещё нельзя.
  - Пехотинцы знают о подвидах ксеноидов и их особенностях, о принципе эволюции и в целом работе улья.
  - Пехотинцы могут различать ксеноидов по древности (опыту), но не по припискам.
  - Пехотинцам разрешается сохранять память о всех раундах, где не был потерян Альмайер (свершён хайджек), если ваша кукла в том раунде была убита, разрешается считать смерть тяжёлым ранением.
  - Пехотинцы не знают о возможности угона шаттла ксеноидами и не должны готовить оборону до оповещения об угоне шаттла
  - Выжившие знают о присутствии ксеноидов, об отправленном сигнале SOS и о том, что помощь скоро прибудет.
  - Выжившие знают о принципе размножения ксеноидов и могут убивать потенциальных носителей, в том числе себя, но исключительно в безвыходной ситуации.


  ### Ответственная игра
  - Играя за ответственную роль исполняйте обязанности соответствующие ей. Если вам нужно выйти из игры за подобную роль используйте криокапсулы в случае пехоты или команду ghost в случае ксеноидов. Если возможности использовать криокапсулу нет, попросите отнести вас в неё сослуживцев и предупредите администрацию в AHelp о вашем выходе.

  [bold]Список ответственных ролей[/bold]:
  - Командующий Офицер
  - Исполнительный офицер
  - Командир отряда
  - Специалист
  - Оператор смартгана
  - Королева ксеноидов

</Document>
