<Document>
  # Особо тяжкие преступления
  - Эти преступления отличаются особой жестокостью.
  - Все эти преступления могут быть наказаны [bold]постоянным заключением и понижением в должности, либо казнью и лишением удостоверения личности[/bold].
  <Table Columns="2">
    <ColorBox>
      <Box>
        Преступление
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box>
        Описание
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Побег из места заключения
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Совершить побег, оказать содействие в побеге, попытаться сбежать или умышленно и сознательно выйти из камеры.
      </Box>
    </ColorBox>


    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Покушение на убийство
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Попытка убить человека, но не удалось это сделать. Если улики показывают, что арестованный явно пытался убить кого-то со злым умыслом, но не смог этого сделать.
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Убийство/несанкционированная казнь
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Умышленное убийство. Под эту статью также попадает убийство синтетиков. Обвинение применяется, даже если жертва впоследствии реанимирована. Также под эту статью подпадает казнь совершенная вразрез с процедурой казни.
        \nЭто также включает в себя отказ или предотвращение оживления любого, кто не был казнен в соответствии с процедурой казни.
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Подстрекательство
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Действия или бездействие, направленные на свержение или узурпацию законной командной структуры.
        Создание масштабной угрозы кораблю без ведома и одобрения [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] подпадает под подстрекательство.
        [color=#90EE90][bold]Дежурный офицер[/bold][/color] не может одобрить действия, подпадающие под это условие.
        Провозглашение верности CLF или действия от его имени являются актом мятежа против UN.
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Дезертирство
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Отказ от выполнения обязанностей, необходимых на посту, или самовольное оставление поста без намерения вернуться. (Отступление с планеты при прорыве ПОБ не является Дезертирством, отказ вернуться по приказу - является).
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Преступления против человечности
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Left" VerticalAlignment="Stretch" Margin="3">
        Совершать действия, нарушающие права человека или являющиеся чудовищными актами против человечности. Примерами могут служить пытки, каннибализм и принудительное заражение любого рода.
      </Box>
    </ColorBox>

  </Table>
</Document>
