<Document>
  # Обвинения и наказания

  [italic]Эта процедура может быть изменена с появлением в будущем новых технологий таймеров на гауптвахтах. Соблюдайте права заключенных.[/italic]


  ## Основные Процедуры Обвинения
  После ареста арестовавший [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] должен препроводить подозреваемого на гауптвахту, где другой член [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] предъявит ему обвинение в совершенных преступлениях.
  - Таймер гауптвахты не должен превышать 30 минут, если только речь не идет о [bold]Особо Тяжком Преступлении[/bold], или если он продлен за счет преступлений, совершенных во время пребывания в тюрьме.
  - Обвинение предъявляется в приоритете, Военным [bold]Надзирателем[/bold], [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color], непричастным [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color], арестовавшим [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color].
  - Если кто-то из них присутствует, они могут явно отступить к следующему в очереди, если их внимание требуется в другом месте. Этим правом следует пользоваться разумно.
  - Лицо, предъявившее обвинение, также должно определить меру наказания.
  - Сообщите подозреваемому о его обвинениях до начала таймера гауптвахты.
  - Сообщите подозреваемому, что он может подать апелляцию, если пожелает.
  - Убедитесь, что соблюдены права заключенных и право на апелляцию.

  ## Обвинения в сторону Военной Полиции
  - [bold]В первую очередь, убедитесь заранее, что вы имеете право провести подобный арест.[/bold]
  - В качестве дополнительного преступления им будет предъявлено обвинение в пренебрежении служебными обязанностями. Это не переводит мелкие преступления в разряд крупных
  - В случае крупных или более тяжких преступлений, если они не попытаются подать апелляцию, или их апелляция или помилование будут отклонены, они будут разжалованы, следуя процедуре разжалования [color=#ff000d][bold]Военных Полицейских[/bold][/color] .

  ## Чеклист по заключению в камеру
  - Объявите заключенному о вынесенном приговоре, выставьте срок и активируйте таймер гауптвахты.
  - Снимите с заключённого все вещи, включая удостоверение личности и гарнитуру.
  - Оденьте заключённого в оранжевую форму, если таковая имеется, или в их первоначальную форму.
  - Выдайте заключенного стандартную гарнитуру общего канала, если таковая имеется.
  - Поместите заключённого в камеру, пристегнув к кровати, затем сделайте вспышку или оглушите их и верните наручники.
  - Обыщите заключённого вещи на предмет контрабанды и краж.
  - Когда время закончится, дайте им забрать свои вещи и выведите из гауптвахты.
  - Если по окончании срока заключения заключенный получил SSD, верните ему вещи и поместите в криохранилище.
  - Если заключенный находился в ССД более 5 минут, вы можете поместить его в криохранилище, но он должен отбыть оставшийся срок, если вернется.


  ## Медицинские эксперименты
  Заключенный может отказаться от своих прав на участие в медицинских экспериментах. Исследователи, проводящие одобренные медицинские эксперименты, не могут быть привлечены к ответственности за ущерб, нанесенный испытуемому в рамках одобренных параметров эксперимента.
  - Все эксперименты требуют одобрения (или печати) либо [color=#008000][bold]командира[/bold][/color] (но не [color=#90EE90][bold]дежурного офицера[/bold][/color]), либо Главного Врача.
  - Заключенные могут попросить, чтобы их использовали в качестве подопытных. Время пребывания заключенного на гауптвахте должно продолжаться, пока его используют в экспериментах, и он может свободно уйти, когда оно истечет, и не обязан продолжать участие в них.
  - Медицинские эксперименты, которые приведут к смерти, можно предлагать только тем заключенным, которых должны казнить, или если казнь является одним из перечисленных вариантов наказания за их преступление. В противном случае это незаконно и влечет за собой обвинение в [bold]Покушении на убийство[/bold] или [bold]Убийстве[/bold], если это уместно.

</Document>
