<Document>

  # Процедуры ареста
  Если военный корабль будет взят на абордаж враждебными силами, аресты не должны производиться, если только человек не представляет опасности для военного корабля и/или его персонала.

  - Любые приказы, отданные персоналом, находящимся под стражей на законных основаниях или обвиняемым, считаются недействительными до тех пор, пока обвинения не будут сняты, срок пребывания на гауптвахте не будет отбыт или вопрос о заключении не будет решен.

  ## Аресты по приказу офицера
  Если военнослужащий в ранге офицера UNMC отдаст приказ об аресте за совершение преступления, члены Военной Полиции ОБЯЗАНЫ арестовать этого человека.
  - Только [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] [italic](не [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color])[/italic] и [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] могут отдать офицерский приказ об аресте Военного Полицейского..
  - Они могут арестовать и удерживать этого человека в течение десяти минут после того, как он попадет на гауптвахту, пока не соберут улики.
  - Если подозреваемый будет признан невиновным во всех инкриминируемых ему преступлениях, офицер, отдавший приказ об аресте, может быть обвинён в клевете. Однако срок за преступления, совершенные подозреваемым в результате ареста, все равно должен быть отбыт.
  - До задержания подозреваемого офицер может отменить приказ.
  - В случае [bold]ареста по приказу офицера[/bold] [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может принять решение о назначении дисциплинарного наказания вместо первоначально запрашиваемого наказания (если оно действительно).

  ## Арест Подозреваемого
  [italic]Эти аресты можно проводить в любом месте военного корабля[/italic].
  - Повалите подозреваемого, если он сопротивляется, и надежно зафиксируйте его.
  - Переместите подозреваемого в камеру.
  - Продолжайте [bold]процедуру предъявления обвинения[/bold].

  ## Арест сотрудника Военной Полиции
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] может быть арестован только с санкции [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color].
  - Любой [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] может быть арестован с санкции [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color]. [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет право окончательного решения.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не имеет права санкционировать арест [color=#ff000d][bold]Военного полицейского[/bold][/color] или [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color].
  - Обеспечьте соблюдение дополнительной процедуры обвинения Военной Ролиции.

  ## Действия против Командира
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должна связаться с [color=#ffa500][bold]Офисом Маршалов Провост[/bold][/color] перед принятием каких либо правовых процедур против [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] отсутствует, [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] операции может быть задержан, однако [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color] должен быть уведомлен об этом факте посредством факса.


  ## Полевые аресты
  [italic]Данная секция относится к арестам, проводимым в зоне боевых действий.[/italic]
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может задерживать нарушителей на тех же правах, что и на корабле, однако имеет право игнорировать любые преступления в интересах проведения операции, если обратное не было приказано [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - [bold]Командиры Отрядов[/bold] могут задерживать морпехов при нарушении ими закона, но должны это сделать в случае получения приказа от [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color]. Это также относится к персоналу, развертываемому без разрешения.
  - Флотские пехотинцы и персонал задержанный [bold]Командиром отряда[/bold] должны быть переданы [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] при первой же возможности.

  ##  Жертвы могут отказаться от обвинений
  - За исключением особо тяжких преступлений, пренебрежением служебными обязанностями и нанесением тяжких телесных повреждений, жертва преступления сохраняет право отказаться от обвинения.
  - Это разрешается после перевода обвиняемого в безопасное место или на гауптвахту.
  - [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] должен освободить обвиняемого по требованию жертвы, при этом дальнейшие попытки ареста за первоначальное преступление считаются халатностью.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может удерживать обвиняемого не более [bold]5 минут[/bold], если он хочет связаться с [color=#ffa500][bold]Офисом Маршалов Провост/bold][/color], чтобы обжаловать арест вопреки желанию жертвы.
  - Если апелляция на арест от [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color] не поступила в течение 5 минут, обвиняемый должен быть освобожден.



  ## Самозащита и защита окружающих
  Обвинения не предъявляются тем, кто применяет силу к другим, защищаясь от незаконного причинения вреда, при условии, что они защищают себя с применением соразмерной силы. Это также распространяется на защиту других людей, если они считают, что им угрожает смертельная опасность. Это не относится к законным убийствам, таким как казни.

  Лицо, подвергшееся нападению, должно применять пропорциональную летальную силу только до тех пор, пока нападающий не потеряет способность нападать, и по возможности должно стараться уйти от нападающего, чтобы предупредить [color=#ff000d][bold]Военную Полицию[/bold][/color]. Лицо, подвергшееся нападению, должно уведомить [color=#ff000d][bold]Военную Полицию[/bold][/color] или своего руководителя о применении самообороны.

  Примерами пропорциональной силы являются;
  - Удар кулаком, когда его наносят.
  - Оружие ближнего боя, когда на вас нападают с оружием ближнего боя.
  - Пули против пуль.

</Document>
