<Document>
  # Дисциплинарные наказания
  Они могут быть вынесены и применены [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color] или Старшим Инструктором вместо ареста и/или заключения на гауптвахту, если это правомерно.

  ## Общие положения
  - Дисциплинарные наказания нести риска здоровью наказуемого.
  - Если предложение дисциплинарное наказание отвергается, человек должен отбыть первоначальное наказание или 10-минутный таймер гауптвахты, если таковое отсутсвует.
  - Приняв дисциплинарное наказание, наказуемый отказывается от права на апелляцию. Подозреваемый или заключенный должен быть проинформирован об этом.
  - Невыполнение [bold]принятого[/bold] дисциплинарного наказания приведет к дополнительному обвинению в [bold]сопротивлении аресту[/bold] к первоначальным обвинениям.
  - Невыполнение дисциплинарного наказание не считается невыполнением, если была совершена [bold]честная попытка[/bold].
  - Дисциплинарное наказание - это одноразовое предложение. Одно и то же наказание в отношении тех же обвинений не может быть принято после отказа.
  - Решение о предложении или отказе в предложении дисциплинарного наказания может быть отменено вышестоящим [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color].
  - В случае [bold]ареста по приказу офицера[/bold] [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может принять решение о назначении дисциплинарного наказания вместо первоначального обвинения (если оно обосновано).

  ## Использование на гауптывахте
  - Дисциплинарное наказание может быть предложено заключенному в камере в любой момент, если только ему уже не предлагали и он не отказался, или если общий срок его наказания превышает 10 минут, или если он совершил тяжкое преступление.
  - Дисциплинарное наказание не может длиться дольше, чем оставшееся время на гауптвахте.

  ## Примеры
  - Приказ пехотинцу очистить места подготовки отрядов.
  - Приказ пехотинцу пробежать вокруг зоны посадки шатлов.

</Document>
