<Document>
  # Право на апелляцию
  - Согласие с дисциплинарным наказанием лишает права на апелляцию.
  - Апелляции могут использоваться для исправления ошибок, но не для добавления новых обвинений в момент, когда таймер камеры гауптвахты уже запущен
  - Апелляции должны проводиться до Казни, Увольнения или Дисциплинарного наказания. Таймер срока заключённых которые подали апелляцию не должен быть остановлен на время её рассмотрения.
  - Персонал, ожидающий рассмотрения апелляции, может содержаться на гауптвахте, если их нарушение не подразумевает тюремного срока.
  - Тот, кто рассматривает апелляцию, имеет решающее слово в ее исходе.

  ##  Своевременное обжалование приговора
  Если процесс обжалования не начался в течение 10 минут или 30 минут для постоянно находящихся на гауптвахте, после того как просьба об обжаловании была четко передана любому [color=#ff000d][bold]Военному Полицейскому[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командиру[/bold][/color];
  - Заключённый должен быть освобождён.
  - Лицо, получившее запрос, в случае непринятия соответствующих мер, получает обвинение в [bold]пренебрежении обязанностями[/bold].

  ## Кто может подать апелляцию
  - Любой человек, находящийся под юрисдикцией военного закона, имеет право обжаловать свое наказание по своему выбору либо у [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color], либо у [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color], который также может назначить кого-то другого для рассмотрения апелляции вместо себя. Если любой из выбранных людей замешан в преступлениях, они должны назначить непричастного [color=#ff000d][bold]Военного Полицейского[/bold][/color] или офицера.

  В идеале эти люди не должны участвовать в рассмотрении апелляции;
  - Свидетели/потерпевшие.
  - Тот, кто отдал приказ об аресте.
  - Лицо, установившее обвинение или наказание.


  ## Результаты апелляций

  Обвинение не может быть снято по апелляции, если заключенный признан виновным, однако лицо, подающее апелляцию, может оформить ее как;
  - Действительное обвинение, без изменений.
  - Изменить обвинение на более низкое.
  - Снизить наказание по обвинению до минимального.
  - Снять обвинение, по которому заключенный признан невиновным.

  ## Приостановка апелляций
  Апелляции могут быть отложены в следующих ситуациях;
  - Угрозы, требующие эвакуации.
  - Враждебные силы приближаются к судну или находятся на его борту.
  - Бунт или побег из тюрьмы.
  - Заключенному требуется медицинская помощь, и он не приходит в сознание.
  - Апелляция уже рассмотрена.
  - Заключенный сбежал или его невозможно достать лично.

  Апелляции не могут быть приостановлены из-за подобных ситуаций;
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] и [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] заняты другими делами.
  - Заключенный признан невменяемым.

  ## Процедура подачи апелляций
  - Податель апелляции должен присутствовать лично.
  - Обвинения должны быть перечислены по очереди вместе с наказанием. Это может сделать любой [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] или разбирающий апелляцию.
  - Рекомендуется провести обсуждение, включающее показания свидетелей, рассказ обвиняемого, доказательства и смягчающие обстоятельства.
  - Если обвинения были применены неверно, они должны быть удалены. Новые обвинения не могут быть добавлены, если было назначено время гауптвахты.
  - Результат апелляции должен быть предоставлен по каждому обвинению в отдельности.
  - Окончательное наказание должно быть назначено за оставшиеся преступления.
  - Исход апелляции определяет разбирающий. Ему нельзя приказывать или принуждать к иному решению.
  - К разбирающему апелляцию не может быть применено никакое наказание за любую часть апелляции, если только это не обвинение в пренебрежении обязанностями из-за неправильного соблюдения процедуры апелляции.




  ## Подача апелляции в Офис Маршалов Провост
  - Заключенный может подать еще одну апелляцию в [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color].
  - Это можно сделать, если апелляция отклонена, или вместо стандартной апелляции.
  - Если [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color] не отвечает на апелляцию в течение 10 минут, апелляция считается отклоненной.
  - Заключенному должны быть предоставлены ручка и бумага для написания факса в [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color].
  - Если заключенный представляет угрозу для себя или окружающих, если его не удерживают, он имеет право надиктовать факс и поручить его написание любому [color=#ff000d][bold]Военному Полицейскому[/bold][/color].


</Document>
