<Document>
  # Обыски

  - Обыски могут быть разрешены [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Если задержка может принести вред кораблю или экипажу, разрешение может быть получено задним числом.
  - Обыски могут быть проведены [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] или любым [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color] с соблюдением следующей процедуры.
  - Если процедура была нарушена, проводивший обыск может быть обвинён в [bold]Халатности[/bold].


  ## Взаимодействие с личным персоналом
  - Сообщите человеку, что вы собираетесь провести обыск, и причину его проведения.
  - Примените нелетальную силу, чтобы сдержать его, если он не подчиняется.
  - По возможности проводите обыск на гауптвахте или в любом изолированном месте, чтобы ничего не украли.
  - Начните обыск, конфискуйте все незаконные предметы и поместите на хранение.
  - Если найденные предметы дают повод обвинить обыскиваемого в преступлении, следуйте процедурам ареста и гауптвахты, в противном случае отпустите обыскиваемого.
  - Предметы, которые больше не нужны в качестве улик, можно передать в отдел поставок.


  ## Обыск областей
  - Сообщите о своем намерении обыскать территорию, а затем освободите ее от персонала, не имеющего отношения к поиску.
  - Если кто-то из ответственных лиц находится в этом районе, сообщите им о причине.
  - Если никого с доступом в зону нет, попросите квалифицированный персонал временно вскрыть двери.
  - Если вы не можете получить доступ в зону, и двери нельзя вскрыть, можно применить силу. (Персонал, имеющий доступ в зону, будет нести ответственность за [bold]разумный[/bold] ущерб, нанесенный кораблю).
  - Проведите обыск и соберите все улики.
  - Восстановите обыскиваемую зону до прежнего состояния, насколько это возможно.
  - Откройте зону для штатного посещения, затем перенесите все улики на гауптвахту для обработки.
  - Предметы, которые больше не нужны в качестве улик, можно передать в отдел поставок.

</Document>
