<Document>
  # Казни

  ## Назначение
  - Казнь назначается только тем заключенным, которые совершили преступления, за которые возможна казнь.
  - Они должны быть разрешены [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color].
  - В случае отсутствия [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], [bold]ОБА[/bold] должны дать разрешение [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] и [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color].
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный офицер[/bold][/color] не может дать разрешение на казнь.
  - Казнь может быть отложена, если уровень тревоги - КРАСНЫЙ или ДЕЛЬТА.
  - Заключенный, находящийся в постоянном заключении, может попросить казнить его вместо заключения, но при этом он должен получить разрешение.

  ## Разрешенные методы казни
  При казни должны использоваться разрешенные методы казни, которые перечислены ниже.
  - Смертельная инъекция под руководством действующего [bold]Главного Врача[/bold].
  - Расстрел, проводимый [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color] или [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color]. Для этого необходимо использовать стандартное огнестрельное оружие, а не взрывчатку или оружие, считающееся жестоким. [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может разрешить жертвам преступника, и только им, присоединиться к расстрельной команде.

  ## Процедура
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] [bold]ДОЛЖНЫ[/bold]  сделать объявление для всего экипажа, информирующее команду о намерении провести казнь, причине/преступлении и способе казни.

  [italic]Каждый из перечисленных ниже этапов не должен занимать более 5 минут, в противном случае они могут быть пропущены, если заключенный был предупрежден до истечения времени[/italic].

  - Заключенный может попросить табачные изделия, а также еду и напитки в качестве последнего приема пищи. Эти предметы должны быть разумно доступными, в противном случае им должна быть предоставлена альтернатива.
  - Заключенный может попросить завязать глаза для казни, если это возможно.
  - Заключенный может пригласить до трех человек для наблюдения за казнью.
  - Заключенному предоставляется возможность произнести последние слова. Для этого заключенный может воспользоваться радио.
  - Казнь может быть проведена.

</Document>
