<Document>
  # Положения о Командующем Офицере

  ## Иммунитет к Аресту
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color]  не выше воинского закона. Однако он не может быть арестован без санкции отf [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color].
  - В случае, если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] нарушает флотский закон, [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color] должен быть уведомлен через факс, чтобы дать разрешение на арест [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Право на связь с [color=#ffa500][bold]Офисом Маршалов Провост[/bold][/color] не может быть отозвано.
  - Если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] был свергнут из-за мятежа, [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должна обращаться с ним так же, как со свергнутым [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color], согласно [bold]специальным положениям[/bold], он теряет иммунитет от ареста и больше не считаются [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].


  ## Права на казнь
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color], верховное командование и [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color] могут совершать [bold]Казни на поле боя[/bold]. Они могут [bold]лично[/bold] казнить любого человека, к которому применим флотский закон, пока он находится под их властью, без предупреждения или процедуры, если только человек уже не находится под стражей [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color].

  Чтобы совершить [bold]казнь на поле боя[/bold], должно быть выполнено одно из следующих условий;
  - Лицо представляют угрозу для вашего командования.
\nОправданная попытка подорвать или отстранить ваше командование незаконными средствами.
\nОскорбления, разногласия или донесение в [color=#ffa500][bold]Офис Провокатора[/bold][/color] не являются уважительными причинами. А вот отмена или отказ выполнять приказы - да.
  - Лицо представляет собой угрозу для других. Реально угрожают и пытаются причинить вред [color=#00CBFE][bold]Командующему Офицеру[/bold][/color] или кому-либо, находясь в присутствии [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Лицо представляют угрозу для корабля или операции. Реально угрожают или пытаются нанести ущерб кораблю, UNMC или операции, находясь в присутствии [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].


  ## Миссии сопровождения
  У [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] есть возможность назначить двух сопровождающих.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может попросить до двух [color=#ff000d][bold]Военных Полицейских[/bold][/color] охранять его во время нахождения в зоне боевых действий. Им разрешено сражаться на передовой вместе с [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может запросить любое количество [color=#ff000d][bold]Военных Полицейских[/bold][/color] для сопровождения небоевого персонала на планету, при условии, что они будут избегать линии фронта любой ценой. Это касается и [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], который не собирается сражаться на передовой.

  Если сопровождаемый будет приведён в недееспособное состояние, сопровождающие [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color] должны реанимировать или эвакуировать его. Если это уже невозможно, они должны вернуться на корабль и по возможности забрать тело с собой.

  Во время миссии сопровождения все стороны должны соблюдать следующие правила;
  - Сопровождающие [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color] должны постоянно следить за безопасностью сопровождаемого, а не обеспечивать соблюдение воинского закона.
  - Сопровождающие [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color] должны постоянно находиться в прямой видимости от сопровождаемого лица, насколько это возможно. Сопровождаемый не может приказать [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color] сделать что-то, что выведет его за пределы прямой видимости.

  ## Помилования
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может помиловать преступников, указав их имя и преступление, за которое они помилованы, если считает, что это в интересах операции.
  - Помиловать можно только за мелкие и крупные преступления.
  - Особо тяжкие преступления могут быть помилованы только с дозволения [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color].
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color], или любой [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] в его отсутствие могут оспорить эти помилования у [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color], если они считают, что помилования выданы ошибочно.
  - Если [color=#ffa500][bold]Офис Маршалов Провост[/bold][/color] отменит решение о помиловании, [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен обеспечить возвращение заключенного для отбывания срока. Несоблюдение этого требования может привести к отстранению от командования и предъявлению обвинений по усмотрению [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color].
  -  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен знать о совершенных преступлениях и объявить имя заключенного, а также причину его помилования.
  -  [color=#00CBFE][bold]Командующему Офицеру[/bold][/color]  необязательно присутствовать при освобождении заключенного.


  ## Аннулирование арестов
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] также может применить право помилования, чтобы отменить арест или ордер на арест человека до того, как он будет помещен на гауптвахту.
  - Аннулирование ареста происходит по той же процедуре и подчиняется всем тем же правилам, что и помилование, включая обжалования и последствия для [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].

  Для того чтобы аннулирование было действительным, эти условия должны быть верны;
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] находится в непосредственной близости от арестованного.
  - Аннулирование не применяется к лицам, которые находятся в процессе совершения преступления, сопротивляются или оказывали сопротивление при аресте, или уже находятся на гауптвахте. (В этом случае может быть использовано обычное помилование).
  - Аннулирование не используется для предотвращения ареста, санкционированного
[color=#ffa500][bold]Офисом Маршалов Провост[/bold][/color].

  ## Понижения в звании
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может понизить в должности или уволить подчиненных ему сотрудников UNMC, если они совершили [bold]любое[/bold] тяжкое преступление, а не только тяжкие преступления, за которые в качестве наказания предусмотрено понижение в должности. Понижение в должности должно соответствовать тяжести преступления, а также оставаться в рамках отдела, в котором они изначально работали. Инженер не должен быть понижен в должности до медика.

  ## Дисциплинарные Наказания
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может выдать Дисциплинарное Наказание в любой момент, когда сочтут поведение человека неподобающим или противоречащим правопорядку, а также поведение, заслуживающее наказания, даже если преступление не было совершено, например, непрофессиональное поведение, невыполнение работы в удовлетворительных условиях или несоблюдение норм правопорядка.
  - При применении этого положения действуют все условия и правила для Дисциплинарного Наказания, включая 10-минутную гауптвахту в случае отказа


  ## Назначения
  [color=#00CBFE][bold]Командующий офицер[/bold][/color] может назначить следующих сотрудников для проведения арестов и обеспечения соблюдения военного закона, если [color=#ff000d][bold]Военные Полицейские[/bold][/color] недоступны или не могут своевременно отреагировать. При назначении на должность эти сотрудники должны соблюдать военный закон подобно [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color], и нести наказания на тех же правах.
  - Исполнительный Офицер.
  - Офицер Вспомогательной Поддержки.
  - Офицеры Штаба.
  - Синтетики UNMC.



  ## Регуляции связанные с должностью Командующего Офицера

    Эти положения не могут быть изменены без разрешения со стороны [color=#ffa500][bold]Офиса Маршалов Провост[/bold][/color].

  [bold]Униформа[/bold]

  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен всегда носить форму UNMC во время службы.
  - Допускаются любые вещи из их личной стойки со снаряжением, а также стандартная униформа рядового и офицерского состава UNMC.
  - Они должны избегать ношения униформы департамента.
  - Парадная одежда, купальники, одежда для сна, гражданская одежда и спортивная одежда должны предназначаться для соответствующих видов отдыха, тренировок или ситуаций.
  - Они никогда не должны появляться на публике голыми или в нижнем белье.
  - Ношение формы других военных или организаций строго запрещено.

  [bold]Служба[/bold]

  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] является образцом для подчиненных.
  - Они должны демонстрировать одежду, поведение и менталитет, соответствующие их званию и десятилетиям службы.
  - Они должны демонстрировать уравновешенность, зрелость и компетентность.
  - Хотя от них не ожидают отсутствия юмора и строгости, они должны сохранять разумное достоинство.

</Document>
