<Document>

  #Значит, вы только что родились в улье!
  #И что теперь?

  - Радуйтесь! Вы только что присоединились к улью ксеноидов в качестве личинки. Сейчас вы мало что можете, но ваш потенциал безграничен, и это правда!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>\n
  - Пора приступать к работе! Как только вы сможете, вы должны попытаться эволюционировать. Однако для этого придется немного подождать.
  - Новичкам рекомендуется стать дроном. Дроны отвечают за создание защитных и не только сооружений улья.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoEvolve"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoDrone"/>
  </Box>\n

    - Вот несколько вещей, которые вы можем построить!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoResin"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoMembrane"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="DoorXenoResin"/>
  </Box>\n

  - Еще одна важная работа дрона - сажать источники смолы.
  - Смола позволяет ксеноидам отдыхать на ней, восстанавливая здоровье и энергию!
  - Ксеноиды также могут строить постройки улья только на смоле.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoRest"/>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeedsSource"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
  </Box>\n

  - Ещё одна ваша цель - защищать королеву и сажать ее яйца, чтобы улей мог расти!
  - Яйца можно поместить на сорняки, в яйцах содержатся лицехваты!
  - Лицехватов можно извлечь из яиц, но будьте осторожны: вдали от сорняков лицехваты живут недолго!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoQueen"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoEgg"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoHiveWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoParasite"/>
  </Box>\n

  - Вы также можете пожирать захваченных противников и переносить их в улей для инкубации личинок!
  - Найдите человека и схватите его, толкая его, на правую кнопку мыши в боевом режиме.
  - Как только он упадёт, схватите его и перетащите на себя, чтобы начать пожирать, не забывайте продолжать толкать в процессе пожирания!
  - После пожирания подойдите к ближайшему улью, чтобы заразить лицехватом, а чтобы поставить их на стену в гнездо, схватите заражённого и перетащите на стену.


  - После того как паразит попадает на живого хозяина, придётся подождать, чтобы появилась новая личинка, за которую смогут поиграть другие игроки!

  - Существа, в которых находится растущая личинка, очень ценны, и их следует как можно скорее прикрепить к смоляной стене, поддерживаемой ульевой смолой.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookCorpseColonistBurst"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>\n

</Document>