<Document>
  [color=#5f698a]█    █ █▄ █[/color] [head=2][bold]UNITED NATIONS MARINE CORPS[/bold][/head]\n
  [color=#5f698a]▀ ▄▀ █ ▀█ [/color]

  #UNMC Руководство Стрелка
    - Подъем, солдат! Вылезай из криокапсулы и приготовься!

    - Ты только что проснулся и голоден как волк. Направляйся к торговому автомату, возьми две порции и заправься как следует. Если у тебя есть претензии насчет еды - можешь пожаловаться тому, кому не наплевать!
    <Box>
      <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechFood"/>
      <GuideEntityEmbed Entity="CMMarinePreparedMealChicken"/>
    </Box>
    - Эти подносы ты с собой забрать не можешь, так что брось их на ближайший стол или в мусорку. Если я увижу тебя с ними где-то еще - можешь начинать звать свою мамочку!
    <Box>
    [color=red]РАДОВОЙ!! Ты не можешь сражаться в одних трусах! Оденься! БЕГОМ МАРШ!! [/color]
    </Box>
    - Направь свою задницу к автомату с обмундированием и получай свою униформу. Нажми на раздатчик, а затем нажми на "Стандартное военное обмундирование".
    - Это выдаст тебе твою униформу, включающую комбинезон, сапоги, перчатки, модный шлем, и гарнитуру - и ты должен носить их ВСЕ ВРЕМЯ.
    <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechEquipment"/>

    - Обрати внимание на цвет твоего шлема, он обозначает твой отряд:\n
    [color=#E61919]Красный для "Альфы"[/color], [color=#FFC32D]Желтый для "Браво"[/color], [color=#C864C8]Розовый для "Чарли"[/color], и [color=#4148C8]Синий для "Дельты"[/color].

    - Теперь тебе нужно выбрать свое снаряжение. Ты можешь выбрать только одно снаряжение для категории (два для подсумков), так что выбирай ВНИМАТЕЛЬНО. Все, что отмечено [color=green]зеленым[/color] цветом - рекомендовано для твоей роли, так что прибери себе несколько новинок армейской моды.
      <Box>
      <GuideEntityEmbed Entity="CMBeltMarine"/>
      <GuideEntityEmbed Entity="RMCPouchFirstAid"/>
      </Box>
    - Помимо основного снаряжения, у тебя есть 45 очков на дополнительное, например, гранаты, инструменты, или специальные боеприпасы! Каждый предмет имеет свою стоимость и некоторые предметы стоят чуть выгоднее, чем другие. Выбирай сбалансированно, постарайся не поддаться соблазну растратить все на гранаты.

    <Box>[color=red]Теперь ты выглядишь как солдат![/color]
    </Box>
    - Теперь ты прекрасен, как принцесса на балу, но твой "кавалер" ждёт у оружейной!
    - Направляйся к раздатчику оружия. Как и раньше, рекомендуемые предметы окрашены в [color=green]зеленый[/color].
    <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechGuns"/>
    </Box>
    - Познакомься со своим новым лучшим другом и постарайся не потерять его в первом же бою. Возьми немного лишних магазинов, положи их в пояс или подсумки, и не забудь зарядить свое оружие.
    - Теперь ты наверное хочешь познакомиться со своим приятелем получше. Направляйся на стрельбище если ты хочешь попрактиковаться в стрельбе.
    -Если вдруг ты не на стрельбище, тебе [color=red]не стоит[/color] доставать оружие!
      <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM54C"/>
    - Убедись, что у тебя есть немного стандартных и бронебойных (ББ) магазинов. ББ проходят сквозь прочные цели, как нож сквозь масло, в том числе пехоты, так что СМОТРИ. КУДА. СТРЕЛЯЕШЬ.
    <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMMagazineRifleM54C"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMMagazineRifleM54CAP"/>
    </Box>
    - В арсенале найдёшь раздатчики с различными примочками: дополнительная униформа, инструменты, боеприпасы, и оружейные модули. Мы поговорим о приспособлениях на твой ствол как-нибудь в другой раз.
    <Box>[color=red]Зелёный и злой - солдат боевой! УРРРА![/color]
    </Box>

    - Найди своих сокомандников и послушай инструктаж. Если ты опоздал на вечеринку, направляйся прямо на запад, в ангарный отсек, и будь готов к высадке.

    - Если тебе понадобится помощь, просто спроси ближайших сослуживцев, или обратись к наставнику желторотиков на корабле - Старшему Инструктору.
    - Если тебе нужна дополнительная помощь, или ты столкнулся с внутриигровой проблемой, нажми кнопку F1 и напиши в раздел "Mentor" (или нажалуйся админам).
    <Box>
      <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookRoleSEA"/>
    </Box>
  <Box>[color=red]SEMPER FI, МОРПЕХ! СВОБОДЕН![/color]
  </Box>
  </Document>
