<Document>
  [bold] Если вы читаете это раундстартом, не имея ни малейшего представления о том, что делать, найдите кого-нибудь, кто знает, возьмите дробовик и следуйте за ним. Скорее всего, вы умрете. Удачи![/bold]

  # Выживший

  Выживший - не та роль, которая предназначена для новичков. Вы будете умирать десятки раз из-за того, что не зависит от вас. Чтобы получить оптимальный опыт, перед началом игры за выжившего обязательно изучите медицину, инженерное дело и боевые действия.

  ## Важные моменты

  Как только вы очнулись время работает против вас. Каждая секунда, потраченная на сбор вещей, - это секунда, за которую ксенониды могут организовать атаку на вас. К 50-й секунде игры на вас, скорее всего, уже бросятся десятки дронов.

  Ваша первоочередная задача - связаться со спасателями и другими выжившими по рации. Поздоровайтесь, сообщите о своей должности и где вы находитесь. В идеале вы должны попытаться пройти к другому выжившему, чтобы не остаться в одиночестве. Единственное, что есть у ксеноидов - это командная работа, обязательно используйте её сами.

  Еще одна очень важная вещь - обзавестись дробовиком. Дробовики позволяют убивать ксенонидов с помощью оглушения. Практически любой ксеноид, с которым у вас есть шанс сразиться, будет оглушен дробовиком. Для сражений на ходу дробовик будет чрезвычайно полезен.

  [bold]Действуйте быстро[/bold]. По мере прохождения раунда вы не сможете добраться до некоторых мест так же легко, как в начале раунда. Например, медицинский центр Триджент находится очень близко к улью. Сначала разграбьте улей, а затем приблизьтесь к месту, где будет находиться ваша база, место вашей обороны до прибытия спасателей.

  ##Начало

  Первое, что вы должны сделать, это проверить свою подсумку для выживания!

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCPouchSurvival"/>
  Внутри подсумки для выживания находится множество предметов, необходимых для выживания. В зависимости от вашей работы, вы можете очнуться с множеством различных вещей, но подсумок для выживания - это главная вещь, которая остается неизменной.

  [bold]Ваш фонарик - самый важный предмет![/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCFlashlight"/>

  Все, что у вас есть, не имеет значения, если вы не видите, что делаете. Обязательно держите фонарик, положите его в один из карманов, чтобы можно было ориентироваться в темноте. [bold]Инженер-выживший[/bold] спавнится с каской, которая светит чуть хуже, но зато ваши руки и карманы свободны!

  [bold]Если вы застряли в комнате, используйте ломик![bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="CMCrowbarRed"/>

  С помощью лома можно мгновенно открыть любую дверь или ставню без электричества.

  [bold] Вы появляетесь с базовой медициной![/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="CMPacketPillsTricordrazine"/>

  Трикодизин ужасно лечит, но вы берете все, что можете достать. Трикодизин исцеляет ничтожное количество травм и ожогов, каждая таблетка содержит 15u. Вы можете спокойно принять две таблетки до передозировки, но не забывайте, что вместе с трикордазином вы можете использовать и другие лекарства, чтобы исцелиться гораздо быстрее. Используйте таблетки в качестве добавок.

  ##Ориентирование

  [bold]Навигация по карте в значительной степени зависит от знания карты. Обязательно сверяйтесь с веб-картами, чтобы знать, куда идти![/bold]

  Колония, скорее всего, не будет снабжаться энергией, если вы не предпримете никаких действий, чтобы обеспечить ее энергией. Это значит, что вам придется использовать [bold]лом[/bold], чтобы передвигаться по карте! В крайнем случае, дробовик с картечью может разнести дверь с двух выстрелов. Двери с электроприводом нельзя открыть ломом, поэтому иногда стоит использовать альтернативный путь. Всегда можно разбить окно и разобрать гаечным ключом раму.

  Полезный совет - обратите внимание, что [bold]посадочные зоны[/bold] имеют тенденцию примыкать к определенной стороне карты. Противоположная сторона карты почти всегда является местом расположения [bold]Улья[/bold]. Улей - это место, которого следует избегать, если только вы не жаждете схватки или ценных вещей, находящихся в нем. Навык взаимодействия с локациями, находящимися под контролем ксеноидов нельзя объяснить, ему можно только научиться. Выбирайте путь с умом.

  Продвигаясь по заросшей смолой территориям, будьте очень осторожны. Как выживший, вы рассчитываете действовать быстро, и у вас нет времени ждать, пока сорняки рассосутся после разрушения узлов. Если вы собираетесь передвигаться, делайте это как можно быстрее и не пытайтесь обезопасить свой фланг. Вы не сможете этого сделать.

  И наконец, большинство колоний имеют определенную структуру. Даже если вы не знаете карты, вы поймете, что жилые помещения обычно находятся рядом с медицинскими зонами, а зоны безопасности - рядом с я медицинскими. Это не всегда так, но помните, что здравый смысл может завести вас далеко без каких-либо предварительных знаний.

  ##Профессии выживших

  У всех выживших есть какая-то роль, и даже самые плохие из них довольно сильны по сравнению с морпехами! Все выжившие могут [bold]переносить раненых[/bold], и все они имеют [bold]сопротивление 2[/bold]. Для переноски раненого нужно схватить кого-нибудь, снова схватить, затем щелкнуть по его спрайту и перетащить его на свой. Через некоторое время после этого вы взвалите его на спину! Самое приятное, что для этого требуется всего одна рука.

  Вот краткая информация о том, что может делать каждая роль выжившего.

  [bold]Охранник-выживший[/bold]
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponRevolverSpearhead"/>

  [bold]Выживший в охране[/bold] - боец группы. У них нет навыков, которые делают их слишком ценными, и они имеют врожденные бонусы к бою. У них есть бонус к урону в ближнем бою, они искусны в CQC и могут мгновенно использовать автоинъекторы. Кроме того, они появляются с лучшими припасами. В общем, вы должны защищать других выживших и помогать им обносить опасные места. [bold]Это лучшая роль для вашей первой игры![/bold]

  [bold]Инженер-выживший[/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCHardhatWhite"/>

  Выживший инженер[/bold] способен ремонтировать АПЦ, генераторы и коммуникации. Как и выживший охранник, они не настолько важны, чтобы их смерть обрекла команду на гибель, но они должны быть осторожны и выполнять свои инженерные обязанности перед боем! Стройте и ремонтируйте баррикады, чините генераторы, если это нужно вашей команде. [bold]Не забывайте, что починка генераторов на сильно урбанизированных картах может больше помешать вашей команде, чем помочь ей![/bold]

  [bold]Выживший медик[/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="CMSurgicalCase"/>

  [bold]Выживший медик[/bold] - это жизненная сила группы. Если вы играете выжившим медиком, вам следует быть невероятно осторожным. Если все выжившие медики умрут, никто не сможет их спасти. Ваша задача - лечить других выживших и следить за тем, чтобы они были в хорошей форме и могли выполнять свою работу. Когда все будут в добром здравии, вы сможете пустить в ход несколько коктейлей молотова. [bold]Сосредоточьтесь на стабилизации критических выживших и реанимации мертвых, а не на чем-то другом.[/bold]

  [bold]Корпаративный выживший[/bold]
  <GuideEntityEmbed Entity="CMPen"/>

  [bold]Корпоративный выживший[/bold] - это ролевая роль. Вы очень похожи на гражданского выжившего, единственное отличие - ваша должность. Однако вы не сможете её играть, если вы мертвы. Найдите место, где вы сможете держаться вместе с другими выжившими, или, если дела пойдут хуже, место, где можно спрятаться. Сражайтесь бок о бок с выжившим охранником продвигаясь к победе или станьте добычей малого дрона после того, как бросите всех, чтобы спрятаться в шкафчике. [bold]После спасения найдите корпоративного связного Аламейра и представьтесь![/bold]

  [bold]Гражданский выживший[/bold]
  <GuideEntityEmbed Entity="CMJumpsuitColonist"/>

    У [bold]Гражданского выжившего[/bold] нет никаких уникальных преимуществ. Вы стрелок с возможностью переноски раненых и с вами немного сложнее справиться. Делайте все возможное, чтобы выжить.


  ##Мародерство

  Мародерство в выживании - самый важный этап. Даже если вы выберете лучшее укрытие и будете отлично сражаться, если у вас не будет снаряжения, вы потерпите неудачу. Следующие утверждения в целом верны и помогут вам решить, где мародерствовать.

  В Медицинском есть медицинские стойки, в которых есть практически все, что вам нужно. В идеале вы должны взять весь медицинскую стойку, открутив его и утащив с собой. Если её нет, то в медицинском отсеке, скорее всего, есть базовое оборудование, которое может пригодиться в случае необходимости.

  У охраны есть оружие и броня. Кроме того, трупы могут содержать броню и медикаменты.

  В грузовом отсеке/складе часто есть различные предметы.

  В административных зданиях часто есть бумага, которая используется для изготовления молотова. Контейнеры с бумагой можно собирать, щелкая по ним правой кнопкой мыши! Кроме того, они могут помещаться в рюкзаки и ящики.
  В баре есть алкоголь, который используется для изготовления молотова. Идеально, если вы возьмете с собой всю стойку с выпивкой.


  Многие из этих вещей могут показаться бессмысленными, но без них ваши шансы на выживание резко падают. Вы хотите иметь хорошо продуманную систему с избытком медикаментов, патронов и прочных баррикад.

  [bold]Мародерство - самая важная часть выживания! Ваше мастерство не имеет значения, если вам нечем его выразить![/bold]

  ##Оружие

  Выжившие имеют доступ к оружию, которого нет у морпехов. Скорее всего, многие из них вам не знакомы. Это оружие часто имеет определенные особенности, чтобы выделяться на фоне флотских вариантов. Некоторые виды оружия в колонии не отличаются от флотского, но все же будут упомянуты, поскольку их применение в руках выжившего может быть иным.

  [bold]Дробовики, скорее всего, станут вашим основным оружием при прохождении карты благодаря их способности оглушать и уничтожать ксенонидов[/bold].

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponShotgunM42A2"/>

  Помповое ружье M42A2 - самое надежное оружие для выжившего. С помощью помпового ружья с примкнутым штыком можно драться, ломать смолу и противостоять большинству врагов. Это оружие следует использовать с одной руки и заряжать дробью. Используя помповое ружье, будьте предельно осторожны и не стреляйте в своих союзников. Неудачно попавшая картечь может мгновенно убить любого, кто не носит броню, и надолго оглушить того, кто выживет после попадания. К счастью, дробь также может кратковременно оглушить ксенонидов и замедлить их на длительное время после попадания. Обходите врагов, отстреливайте слабые цели и открывайте проходы для своих союзников.

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponShotgunHG3712"/>

  Помповое ружье HG 37-12 - это менее надежная и более специализированная версия помпового ружья M42A2. В настоящее время HG 37 не может похвастаться наличием двухстволки, позволяющей менять патроны на ходу. HG 37 должен быть взят в руки и заряжен патронами по выбору пользователя. Если вы используете пули, HG 37 обладает высокой точностью. Если вы используете картечь, применяйте HG 37 так же, как и помповое ружье, но не забудьте взвести его (взведение по базовой настройке на пробел) оружием перед выстрелом, чтобы цель не смогла увернуться.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponShotgunCustomBuilt"/>
  Это, пожалуй, самое смертоносное оружие, которое можно получить без вмешательства администрации. Кастомный дробовик, который часто называют "кастомным", - это дробовик с емкостью 6 патронов. Он имеет режим стрельбы очередями, позволяющий быстро выпустить две дроби подряд. Это может мгновенно убить почти любого Т1 или тяжело ранить любого Т2. Будьте крайне осторожны, используя это оружие рядом с союзниками.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponShotgunM890"/>

  M890 - очень надежное ружье, способное вмещать восемь снарядов в патронник, не требующий взведения. Флотский пехотинец может быть знаком с этим ружьем как с оружием арсенала красного кода на корабле «Альмайер». По скорострельности M890 превосходит помповый дробовик M42A2, что делает его чрезвычайно эффективным в бою. По сути, это автоматический апгрейд помповых дробовиков и конкурент кастомных дробовиков.


  [bold]Винтовки - очень смертоносное оружие, однако многие винтовки выживших не слишком полезны, если не использовать их особым образом.[/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleAR10"/>

  Штурмовая винтовка AR10 - оружие, известное в сообществе выживших как смехотворно ужасное оружие, однако у него есть несколько достоинств. Несмотря на низкий DPS (урон в секунду), каждая пуля наносит большой урон, что делает его очень эффективным в плане расхода боеприпасов и позволяет не подпускать ксеноидов к вашим баррикадам в течение длительного времени. Кроме того, любой AR10 на карте [bold]гарантированно[/bold] в начале будет иметь обвесы, которые можно снять и поставить на менее отвратительную пушку. Используйте то, что у вас есть, даже если это AR10.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM16"/>

  M16 - это прямая модернизация AR10. Она обладает более высокой скорострельностью, точностью и схожим с AR10 уроном на пулю, что делает его надежным оружием. Кроме того, M16 имеет очень низкую отдачу и хорошо реагирует на обвесы. Это одна из самых надежных винтовок, с которым вы можете столкнуться, будучи выжившим, и, как правило, когда она есть, патронов к ней в избытке. Используйте M16 в качестве боевого оружия в задней линии вашей группы или для стрельбы по ксенонидам, атакующим ваши баррикады с целью нанести серьезный урон.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM54C"/> <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM54CMK1"/> <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM4SPRCustom"/>

  Высококачественное флотское оружие. Патроны для этого оружия лучше беречь для больших боев и фазы удержания, однако при правильном использовании оно невероятно полезно в бою. M4SPR позволяет передвигаться с полной скоростью, MK2 имеет высокий DPS, а MK1 похож на MK2, но в целом немного лучше. Используйте их так же, как и флотская пехота, но более осторожно. Вы не можете отправить запрос на поставку припасов... обычно.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleMAR40"/>

  Ненадежное оружие, вопреки описанию в игре. MAR40 до смешного неточена и не может быть использован вне пределов очень близкого расстояния, аналогично дробовику. Если уж использовать это оружие, то только потому, что у него избыток патронов и оно может стабильно укладывать свинец в цель. Кроме того, сошки и рефлекторный прицел позволяют стрелять достаточно метко и использовать преимущества мощных пуль. Используйте это оружие в крайнем случае, как AR10, или в бою, когда вам нужно ранить что-то, что нельзя оглушить дробовиком.

  [bold] Выжившие получают доступ к очень мощным и очень опасным пистолетам. [/bold]


  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponPistolMK45"/>

  MK45 - медленный, надежный пистолет, известный своей бронебойностью. Неприхотливый к мягким целям, MK45 лучше всего использовать в качестве дополнительного или запасного оружия. Он также невероятно полезен во время атаки, если у вас нет другого способа борьбы с броней.

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponRevolverSpearhead"/>

  Spearhead - это револьвер, известный тем, что имеет невероятно низкий уровень разброса и может использоваться одной рукой с большой эффективностью. Из-за низкого показателя точности он плохо справляется с противниками, обладающими [bold]уклонением[/bold], но чрезвычайно силен против умеренно бронированных целей. Снайперские боеприпасы с полым наконечником практически не уступают лучшим из лучших. Кроме того, у наконечника копья практически отсутствует осыпь. Используйте его, чтобы поразить любую цель, убегающую от вас.


  [bold]MAR50, Nailgun и Basira Armstrong не идут ни в какое сравнение с остальным оружием, занимая более нишевые роли.[/bold]

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponMar50LMG"/>

  MAR50 - одно из самых опасных оружий, которое может попасть в руки выжившего или любого флотского пехотинца. Как и MAR40, MAR50 стреляет пулями калибра 7,62x39, а значит, может использовать все патроны MAR40. Кроме того, MAR50 обладает высокой точностью, приемлемым темпом стрельбы и огромной мощью. MAR50 также имеет специализированные барабанные магазины, вмещающие до 100 патронов. Если поставить MAR50 на сошки, он способен уничтожить все, что попадется ему на пути. Даже без сошек это самое мощное оружие, которое у вас есть. Не потеряйте его.

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponBoltActionRifle"/>

  Охотничья винтовка Basira - это винтовка, которая в меру ситуативна. Она оснащена бронебойными пулями, которые практически не дают заметной отдачи, и может стрелять довольно быстро. После каждого выстрела оружие необходимо передергивать, подобно тому, как взводится дробовик. [ВСТАВЬТЕ СЮДА, КАК ЭТО СДЕЛАТЬ С ПОМОЩЬЮ СПЕЦИАЛЬНОГО КЛЮЧА, КОГДА РАЗБЕРУСЬ]. Используйте это оружие во время обороны, чтобы покончить с более бронированными врагами и оттеснить их от баррикад. Будьте очень осторожны и не стреляйте из него по своих союзников, они не оценят AP-выстрел в спину.

  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponNailgun"/>

  Гвоздомет, в отличие от своего флотского собрата, может стрелять гвоздями! Каждый гвоздь наносит умеренное количество ББ, а сам гвоздодер можно перевести в режим стрельбы очередями, что позволяет стрелять довольно быстро. Гвоздодер страдает от отдачи, однако он хорошо помогает удерживать более бронированные касты от баррикад или даже убивать их. Более того, гвоздемёт может чинить баррикады! Возьмите в руку материал, из которого сделана баррикада, затем нажмите на баррикаду с выбранным гвоздемётом. Вы израсходуете несколько гвоздей и немного материала, но зато быстро почините баррикаду.


  ## Партизанская тактика

  Идея боя в качестве выжившего заключается в том, что вы сражаетесь не для того, чтобы уничтожить ксенонидов, а для того, чтобы сломить их боевой дух и сделать так, чтобы меньше их число хотело вернуться, чтобы убить вас позже. В обычном раунде вам не удастся победить ксенонидов. Их слишком много, они слишком сильны, и у вас нет возможности сражаться с самыми мощными врагами, когда дело дойдет до этого. Тем не менее, вы не беспомощны.

  В течение первых 15 минут раунда вы можете сражаться с ксенонидами, используя [bold]партизанскую тактику[/bold]. Будучи пехотинцем, человек обычно движется с большим отрядом морпехов и теснит ксенонидов, используя превосходную огневую мощь. Поскольку у вас этого нет, вам нужно использовать тактику превосходства. Пусть каждый экипирует оружие, которое лучше всего подходит для его роли. Выживших охранников экипируйте лучшими дробовиками и защитной броней, а медиков - винтовками, чтобы они держались подальше от опасности. Все остальные должны быть гибкими и помогать в бою там, где это необходимо.

  Вы не сражаетесь с ксенонидами на истощение, вы стараетесь одержать быструю победу, чтобы сломить их боевой дух или численность. Это значит, что если бой длится сколько-нибудь продолжительное время, вам следует отступить до того, как ксенониды вернутся с подкреплением.

  Огонь - невероятно важный инструмент в партизанском противостоянии, потому что он контролирует поле боя, чего в противном случае вам не хватает. Огонь наносит урон с течением времени и не позволяет ксенонидам восстанавливаться любыми способами. Это значит, что если ксенонид решил вступить в бой с помощью огня, он дает вам понять, что уверен в том, что может попасть в вас, атаковать вас, а затем отступить, не имея возможности исцелиться и получая постоянный урон с течением времени. Докажите ему обратное.

  Огонь - это инструмент, используемый для того, чтобы остановить ксенонидов от вступления в бой, обычно его не применяют к отступающим ксенонидам. Если вы подожжете ксенонида, а он будет один, он фактически будет обречён на смерть, потому что ему придется бежать, иначе он сгорит. Несколько ксенонидов могут бежать и тушить друг друга. Это означает, что, если вы не угрожаете уроном в течение долгого времени во время активного боя, огонь почти ничего не делает. Кроме того, поджигание ксенонида во время боя ставит перед ним тот же ультиматум «беги или получишь дебафф». Как минимум, это заставит их союзников потратить время, которое можно было бы потратить на атаку, на то, чтобы потушить их.

  Расстановка приоритетов целей очень важна из-за вашего низкого урона. [bold]Когда кто-то атакует определенного ксенонида, вы должны попытаться атаковать его тоже![/bold] При этом старайтесь наносить как можно меньше дружественного огня. Вы должны стараться получить как можно больше убийств, чтобы перевес был в вашу пользу во время боя.


  Наконец, это, возможно, самая важная фраза для выжившего! [bold]СНАЧАЛА ВСТРЯХНИ, ПОТОМ СТРЕЛЯЙ!!![/bold] Встряхивание союзников поднимает их на ноги. Это позволит им встряхнуть вас и выстрелить из своего оружия, вернув численное преимущество в вашу пользу. Оглушенный союзник так же хорош, как и мертвый, поэтому встряхните его, чтобы вы могли поддержать друг друга! В партизанском бою важна сплоченность и командная работа. Вы должны заботиться о своих союзниках, чтобы они могли заботиться о вас.


  ## Выбор позиции

  Принять решение о месте обороны очень важно в самом начале раунда, так как это позволяет избежать разделения ресурсов. Если кто-то предлагает место для обороны и оно жизнеспособно, не стоит спорить с ним, чтобы сэкономить время. Вашей целью должно быть доставить добычу на базу и выжить при этом.

  Очевидно, что любое место, где вы сделаете базу, должно быть пригодным для выживания. Постарайтесь устроить базу рядом с зоной посадки, в месте, где есть завалы, но достаточно места, чтобы избежать атак по площади поражения, таких как кислотный газ бойлера. Открытое место, которое обеспечивает мало укрытий для атакующих и достаточно мест для сосредоточения огня, очень важно для выживания.


  Еще одно соображение - насколько сложно транспортировать добычу в локацию. Если вам нужно перевезти стойку с выпивкой через всю карту в локацию, она сразу становится менее полезной.

  Молотов невероятно важен для удержания. На картах с большим количеством молотов вы можете позволить себе держать больше открытых пространств, потому что они требуют больше молотов. На картах с малым количеством молотов стоит выбирать место более уязвимое к атакам по площади поражения, чтобы сэкономить молоты.

  Последний важный момент - ресурсы. Достаточно ли у вас металла и стали, чтобы правильно обустроить эту локацию? Если нет, то не стоит пытаться ее удерживать. Ксенониды очень хорошо умеют находить слабые места. Не забывайте, что они могут плавить стены. Они всегда найдут способ проникнуть внутрь.


  ##Оборона

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGrenadeMolotov"/>

  [bold]Прежде всего, умение обращаться с молотовым - самая важная часть обороны. Молотов имеет рандомизированный 1-4 секундный фитиль. Это означает, что молотов может взорваться в вашей руке в течение секунды после того, как вы его зажжете. Прежде чем зажечь молотов, точно знайте, куда вы собираетесь его бросить, и делайте это без всяких раздумий. Что бы ни случилось, вы должны бросить его туда. Это буквально бомба замедленного действия[/bold].

  Одна из самых важных частей обороны - использование молотов. Молоты - это зажигательные бомбы, которые можно создать, удерживая лист бумаги и нажимая на соответствующую бутылку с алкоголем. Если вы осмотрите бутылку, на ней будет написано, что она может быть превращена в молотов, если это возможно. Молоты создают зону огня, которая наносит несколько слабый урон от огня любому ксенониду, который к ней прикоснется. Любой огонь, в том числе и огонь от молотова, можно потушить, но в остальном он сохраняется довольно долго.

  Молоты невероятно полезны для выигрывания времени. Имейте в виду, что молоты работают не очень интуитивно. Молоты сначала взрываются, а затем разгораются. Огонь повреждает баррикады и наносит урон от ожогов в дополнение к урону, полученному от огня. Старайтесь не бросать молотов прямо на баррикады, если только вы не в безвыходной ситуации.
  Способ борьбы с огнем также очень важен для выживших. Обязательно используйте огнетушители и запаситесь ими как следует, чтобы исправить ошибки, вызванные зажигательными бомбами.

  В остальном строительство баррикад невероятно простое. Стройте баррикады для того, чтобы ограничить противников, а продержаться под ударами. По возможности сделайте каждую баррикаду баррикадой с биозащитой. Бросайте молоты, стреляйте в ксенонидов и лечитесь, когда можете. Кроме того, не забывайте о нормировании ресурсов. Если вы удерживаете позиции, то, скорее всего, не получите ни одного убийства, если только не решите контратаковать, что иногда является правильным выбором. Делайте все с мыслью о том, как сделать немногое больше.



</Document>
